念珠菌取暖區

又潮濕了

首先 念珠菌唔係性病
每四個女人就有三個試過 天氣潮濕 抵抗力弱就好易中
所以想入黎鬧臭閪嗰啲麻煩你出返去先

會點

唉 絲打記住呢段潮濕日子要
早睡早起
著鬆身褲/裙
著棉質底褲
食少啲甜野
食多啲益生菌eg.乳酪 記住揀低糖
沖完涼乾咗先著底褲
做多啲運動
唔好忍尿
有得唔坐就唔好坐咁耐
唔好俾機會佢復發呀

部分婦女會出現陰道發炎的徵狀，如：陰道分泌會增加、變黃、呈芝士狀，外陰痕癢，陰道疼痛，或性交時感不適。嚴重時，外陰部、會陰、腹股溝有發炎、潰損現象，非常疼痛。

我買左 諗住都係復發先食
長期食 真係好撚貴

臭閪

我都買咗 我前排食完抗生素佢就復發 keep住食四粒都只係冇咁痕 仲有輕微豆腐渣 最後都係要塞藥先搞掂
你復發食到唔痕之後停食有冇痕返？

每次4粒 大約食3-4日就搞掂 真係好正
但佢個網寫唔痕之後要食多1個月以上
貴過睇醫生

你老母都係

黎m後好易病發

我一般食2日就唔太痕 通常係完全唔痕後再食多1日就停
不過好少復發 舊年都係試過2次
不過次次都摷到流血

我今次復發買左兩盒紓密丹 兩盒確膚寧 都未搞掂
塞完第一盒之後第三日開始唔痕+分泌正常
第六日就同男友扑野
扑完兩日又復發

你老母個閪唔臭都生唔出你

應該係未好返哂啦如果有血

如果長期買 萬寧好貴
個盒上面有得去網站登記做會員 有優惠

其實驚長期食 一停食就復發

我冇長期食 呢樣唔清楚
不過你咁嚴重可以試下食一個月先囉
睇佢寫都係天然成分 除左貴之外 應該都冇大問題

睇埋塞埋呢次點先啦 如果再復發真係好撚灰

你把口仲臭過臭閪

塞嘅係邊隻？我之前睇醫生試過一隻冇用

一念天堂
一念珠菌

男女都有架啦 使唔使咁緊張驚人話你臭閪

睇過一次政府 隔左好耐無複發
呢家就黎m後會發下 但無以前咁嚴重

冇得奶

好簡單 因為抗生素會普遍都係廣譜 即係可以殺到好多隻唔同既菌
其中一種會抑制念珠菌既益菌被殺
咁啲仆街念珠菌 就自自然然 會浦頭 係咁生

我第一次瀨嘢都係因為食咗抗生素！
因為某d抗生素係會殺咗你陰道入面嘅益菌
陰道入面嘅菌叢會失衡
潛伏喺陰道入面既念珠菌就會慢慢滋生

確膚寧
佢有一粒裝同六粒裝
我塞緊一粒裝 因為懶
萬寧同藥房都有得賣

念珠菌係唔會臭嘅
讀得書少唔好衝出嚟柒

食抗生素中招真係好撚慘 呢頭先大病完 嗰頭就念珠菌 仲要驚佢翻發

普通診所都有得睇嫁啦 因為念珠菌實在太common
四個女人有三個都有喎

你認真架？念珠菌唔臭？

我個次尿道炎之後combo念珠菌
嗰排差唔多日日崩潰

我想問如果下面突然好似黎m咁流血加有啡色白帶超過痕係咪都係有菌
利申上個星期前明明已經黎完m
好驚求解答

絲打搞咗幾耐先好返

會唔會係尿道炎？念珠菌真係唔臭 係痕到仆街囉

男人都會有
特別係有長包皮既較易有
細個(小學)生過一次
搽完藥膏同食完消炎藥之後就去咗割包皮
就冇再翻發

注意清潔

都係貼返之前關於陰部護理嘅文章俾大家參考

點樣化解分泌物好多同有味呢個尷尬嘅問題？

好想幫你奶閪呀

如果係m同m中間大約排卵期咁上下時間有啡色分泌可能係排卵期出血 早啲訓啦絲打

啡色係似血定係黃綠個隻? 建議都係睇醫生

想問男人有會唔會痕

排政府街政 好平
同佢講懷疑自己有念珠菌 同啲病徵醫生知
佢會搵姑娘同你拎樣本去驗
之後覆診 如果有念珠菌就比藥你食

真係斷晒尾無晒發炎我諗都2個幾月

臭嘅可能係細菌性陰道炎
白帶會變到黃黃綠綠咁

各位絲打你地平時果啲分泌物咩色 唔知咩色叫正常

我今個月4號黎m 9號黎完清咗
之後16號就係咁有啡色分泌 後一日就有血了

冇黃綠 冇乜錢睇

正常係透明至白色偏少少黃都係正常
如果變成黃黃綠綠, 有渣同埋有異味就係有感染了

一個cycle幾多日?
咁講似係排卵個時嘅spotting

佢之前成日唔準 好耐之前成3/4個月先黎一次
不過依一兩個月就keep返28-30日

沖完涼開盤鹽水坐落去5-10分鐘
好耐以前讀中學唔敢同呀媽講，上香討見到呢個方法
又真係work，浸左幾次冇哂豆腐渣+唔痕

透明/淺白 少飲水嗰陣淡黃

隔住個mon都聞撚到浸臭閪味🙈

要幾多鹽？熱水定凍水？

有冇話要塞幾多日？

上上個月黎完m之後第一次染到 有豆腐渣同痕到仆街 不過睇完醫生之後好返
上個月黎完m之後冇豆腐渣但都係好痕 咁算唔算復發 不過今次冇食藥 堅持日日洗底底 持續幾日好返
係唔係以後個個月都會咁

我呢兩個月間唔中就有綠色分泌 扑完嘢就有
但飲多啲水去多幾次廁所又無嘢

之前都試過食抗生素食到萬劫不復、不停翻發
而家直頭食西藥都發發地

你老母都係臭閪 祝你狗年用公廁龜頭掂廁板中椰菜花
明明呢啲陰道炎唔係因為濫交而中招 只係咁啱抵抗力差先俾啲細菌有機可乘 咁都要俾人話
一早叫撚咗想鬧臭閪嗰啲出返去啦仆街

咁應該就係排卵前後荷爾蒙變化的出血現象
通常量好少都唔會持續好多日的~

份量好隨意，我都唔知加左幾多鹽同水
先用熱水整溶，再加凍水變返暖

鹽水濃度太高反而會刺激陰部皮膚
亦會令有益細菌被殺死而影響平衡

已多運動, 唔想做臭西

血嘅量係咪少過黎m嘅量同啡啲？如果係就應該排卵期出血 間唔中一兩次冇事 但keep住幾個月係咁就要check下子宮係咪有病
我之前都試過 去睇中醫 點知啲中藥補到我喉嚨痛
後來早訓返就冇事

試下扑嘢前後都沖下涼 去個廁所

我亦試過淘寶買藥 藥塞 用左一星期 但無乜料黎 可能要用幾次療程先有效 不過揸藥膏又真係頂到痕
驚唔安全嘅就唔好學我

因為黎完m壞菌數量會多啲 試下買紓密丹就黎完m嗰陣食幾日 同埋早訓 做多啲運動 著多啲裙睇下下個月會唔會好啲

覺得好似好難斷尾 睇醫生又冇用

係呀係呀！咁就好了 我第一次唔識

好撚慘 又病又痕 我今次都唔知幾時先好返

咁撚勇 淘寶買藥

我第一次痕係之前用左套 就開始痕 懷疑過係安全套問題

你老母都好撚臭呀
祝你條女啲念珠菌復發完又復發 惹埋落你到

醫生又睇過 都斷唔到尾
乜都試下啦 見淘寶啲人話好用喎 就試下啦

要呀 咁你做嗰陣會唔會特別痛？

做女人好慘 利申男人

想奶你地個念珠閪

你宜家點？幾耐復發一次

Btw你地會唔會用專for洗陰嘅潔膚液？有冇邊隻推介？

我都係因為尿道炎而食左抗生素就出事
前後半年喇，好想可以根治
好後悔食左抗生素

之前睇左政府街政 好左好多架啦
呢家係黎完m 會痕 一 兩日
仲有用查念珠菌嘅藥膏 係止到痕嘅 大陸野黎

咁夠膽淘寶買藥

因為見過呀媽都用大陸野 自己睇左醫生都複發 所以就試下

真係好困擾

我覺得我男朋友有念珠菌/龜頭炎
次次同佢搞完佢都龜頭痕同龜頭出紅點
同埋佢有包皮過長問題，
叫佢睇醫生又唔肯睇
但我自己又完全無唔舒服喎

屌, 咁而家係咪臭呀臭西

之前食咗成年抗生素
結果就有念珠菌個時咩都唔識真係嚇死
日日痕到想死
好彩食咗一個禮拜藥又塞藥
之後就好咗冇再發

唔臭架on9

我用betadine 覺得溫和過L字頭嗰隻
洗咗好多年 一停用就會痕痕地 唯有用隻溫和啲

其實我覺得洗底底先最煩 自己洗又唔係 拎去洗衣機洗又唔係

嚟m臭會唔會係血味 用咗棉條之後就冇事

咁應該長期都發緊炎喎 咁落去唔掂 不如停一排兩個都醫返好先啦 雖然唔知要停幾耐
好明你感受 早兩日見分泌正常又唔痕 男友又谷咗咁耐就俾咗佢 又痛過平時 仲有小小血添 跟住又再復發多次

你老母都係臭閪呀 先生得出你呢個弱智仔
我地因為抵抗力差 食抗生素中招已經好撚慘 點解仲要俾你鬧 明明叫撚咗你地出返去先

叫佢割啦 包皮長好易藏好多細菌 好易感染返落你到嫁

知你辛苦啦臭西

自己手洗完再擺去通風地方掛會好了安心d
唔好放返喺廁所入面晾
總之好麻煩

冇再發真係好好彩

佢話都三十幾歲人啦，費時割

無戴套?

試下食清淡啲啦絲打

其實關你地乜撚嘢事阿屌你老母

最好有太陽曬下

係呢度同大家講句
唔好用洗西水

飲少d凍飲啦

明白你地辛苦, 想呻下
祝你早日康復
唔好惹俾男朋友咁撚賤

正常黎m一定臭架喎

我反而係只係外陰痕同乸住痛
冇入面痛喎

其實做女真係幾慘下
好彩當日生多條J
各位加油 唔講風涼話了

留名
我通常黎M前後啲分泌物先會豆腐狀
但平時又唔會痕

其實呢啲有無得斷尾？

男人袋底痕係唔係都係念珠菌感染

你老母係臭閪 你係弱智仔 都係客觀描述
祝你狗年屌親女都中性病

之前下面痕左勁耐 係痕到訓唔到 維持左排 唔知係咪念珠菌 果陣r到損曬 流血 頂唔順買左枝野唧入個系到 唧左2枝已經冇事
想知先再問 廢事比人話打手

其實戴套就唔會傳染 依家係邊個唔想用套

你老母就臭閪啦

有得斷尾都唔會有呢個post啦

我都想知

我中一都試過
之後我沖多咗涼就冇事

btw話有念珠菌係臭閪嘅人
快啲好追下post睇下絲打們點醫返好啦
如果你女朋友都有嘅話你地都可以up幾句威下

念珠菌是咪白色有啲黏個啲

咪撚理入嚟撩交鬧個d on9仔

真心想知呀 始終用得某隻藥多都好易有抗體 知多隻藥都好

其實有呢啲咁既核突病係咪唔會影響正常社交?
如果睇唔出追左好似呢個post 啲女咪中曬大伏?
時間心機都蝕埋

預咗有呢啲人 已經一早叫佢地出去

你呢世唔好撚溝女啦 四個女人就有三個有

白色 豆腐渣狀

有益post leave name

Block撚哂啲on9仔

( Show Blocked User - 現代奴隸制 )
( Show Blocked User - 賤口仔 )

比人內射幾次乜都醫番好

啱呀
四個女仔三個有，所以你應該去溝條仔屌屎忽

樓主好霸氣

感染症狀，常見有：

1.白帶增稠、增多，呈豆腐渣樣，有惡臭味（細菌性多為魚腥樣氣味）。
2.瘙癢。
3.外陰潮紅，伴出現點/片狀鮮紅糜爛面。
4.自覺瘙癢、灼熱。
例外的、無症狀也建議治療的情況：患者免疫功能低下，如ICU中的器官移植、造血幹細胞移植術後患者，發生侵襲性真菌病（IFD)的風險升高，只要檢查發現長有菌絲的致病性念珠菌，就需治療。

熱毒困阻型︰白帶黏稠
體質偏熱的人士，若平日多吃煎炸熱氣食物、缺乏休息和房事太頻密，又或過早有性行為，一旦遇上外濕，就容易誘發困阻型的念珠菌陰道炎。由於體內有熱毒，所以分泌物會呈黃色，而且質地黏稠或帶有血絲及異味。

生殖器念珠菌病分為念珠菌性陰道炎和念珠菌性龜頭炎。兩者與性行為關係密切，可以通過性行為互相傳播。

此外，要留意念珠菌亦會在性伴侶之間反覆傳染，即是說，男性的陰莖也有機會藏有念珠菌。所以，當女性發現因念珠菌而患上陰道炎，應把情況告訴伴侶，並與伴侶一起進行檢查和服藥，一直使用安全套直至二人均痊愈。否則，當你痊愈了，在他的陰莖上匿藏的念珠菌又會再次透過性行為進入陰道。

念珠菌不屬性病，除非是陰道出現嚴重感染的問題

不少女性受到念珠菌的困擾時，也會嘗試以各種方法來令問題斷尾，但必須要留意和有心理準備，斷尾需要耐性，亦要視乎個人的賀爾蒙分泌情況，也涉及日常的性生活問題，包括濕潤和悶熱亦會引起念珠菌大量繁殖

保持乾爽告別陰道炎
念珠菌性陰道炎雖然容易治理，但亦容易復發。這是因為不少有性行為的婦女陰道都有念珠菌，想減低發病機會，就要留意以下要點！

1.最好揀選綿質內褲，避免穿著太緊身和焗促的內褲。
2.保持陰部清潔乾爽，月經期間要勤換衛生巾。
3.若念珠菌反覆為患，應諮詢醫生，找出復發原因，并作出相應對策，例如減少甜食、轉換抗生素、要求性伴侶使用避孕套等。
4.房事應適當節制，并避免有過多性伴侶。

我係手洗 但係鹼液又唔知點買先岩（即溫和）
同埋我會係咁搓搓搓 用超熱既水浸一陣同埋狂沖條底底
成日都提心吊膽有無泡泡殘留
同埋我會用風筒吹一吹

不過無得成日著牛仔褲都好慘

咁我又唔驚, 物以類聚曬喺呢個post 度喇
四個有四個中就話姐

我未睇哂留言
但m嚟用月經杯會唔會情況好dd?
因為我之前試過尿道炎上腎，之後都會keep住尿道炎
用杯之後就好好多了

sorry 唔阻大家
係我錯

有無試過cranberry?

同埋panties 要用抽濕機吹到勁乾

樓主個名 係咪成日比蝻亞人騷擾

去iherb買益生菌食啦
70幾蚊有60粒個隻50億
星期三中午前仲做緊特價

食咗年幾兩年都無咩點番發過
腸胃仲好咗
一日食一粒 真係痕咪食多粒

我女朋友都有
扑野傳染左比我
食藥搽藥膏好返
不過大家都有時會翻發
好撚煩又係

但我成日都覺得風筒入面都好污糟

飲過一支 好難飲 冇咩用

什麼原因會導致陰道內念珠菌大量生長呢？常見有:

1.妊娠。妊娠期性激素水平升高，可使陰道上皮細胞內糖原含量增加，降低了陰道內環境的PH值，有利於念珠菌生長。

2.糖尿病控製不佳。糖代謝異常可令糖原在陰道上皮內的含量增加，降低了PH值。

3.長期應用糖皮質激素。糖皮質激素可通過促進糖原異生導致陰道上皮糖原含量升高，PH值降低。激素導致局部免疫功能受損，也易被念珠菌感染。

4.長期/先前有應用抗生素。特別是廣譜抗生素，可通過抑製念珠菌的對抗菌種間接促進念珠菌生長。

5.性傳播。外源性感染亦不少見。與患念珠菌龜頭炎的男性性接觸感染率可達80%。

相對來說，健康男性則較少發病，但其與患念珠菌陰道炎（VVC）的婦女性接觸感染率也可達69.4%。

咪用M巾啦，我發現唔用M巾會無咗浸味，似係塊巾本身啲化學野引起，我估

我用普通沖涼液捽
之後水+消毒藥水浸，跟住掠乾

復發個陣個西係咪會好臭？

我懷疑我係俾男朋友傳染
一直都好地地 自從同佢扑過就好痛苦
點解男人有念珠菌就冇病冇痛 女人有就又痕又痛

我祝話人臭閪嘅垃圾男人妻離子散長命百歲 百病纏身

咁濕反而周身痕
大家都加油

唔會

有之後同男朋友搞野都會唔夠濕
好煩
依加其實一直冇痕 但就有豆腐渣 同埋分泌物有以為黏
已經醫左三年。。

女人係慘啲因為性器官唔係外露 反而男人有咩事無咩大病嘅話都好快睇到就醫到

感染症狀，常見有：

1.白帶增稠、增多，呈豆腐渣樣，有惡臭味（細菌性多為魚腥樣氣味）。
2.瘙癢。
3.外陰潮紅，伴出現點/片狀鮮紅糜爛面。
4.自覺瘙癢、灼熱。
例外的、無症狀也建議治療的情況：患者免疫功能低下，如ICU中的器官移植、造血幹細胞移植術後患者，發生侵襲性真菌病（IFD)的風險升高，只要檢查發現長有菌絲的致病性念珠菌，就需治療。

熱毒困阻型︰白帶黏稠
體質偏熱的人士，若平日多吃煎炸熱氣食物、缺乏休息和房事太頻密，又或過早有性行為，一旦遇上外濕，就容易誘發困阻型的念珠菌陰道炎。由於體內有熱毒，所以分泌物會呈黃色，而且質地黏稠或帶有血絲及異味。

你老母開工唔小心大左肚生左你出黎啦十成九
搵唔搵得返親生老豆啊

我想問下你地沖涼會唔會伸隻手指入陰道清下啲污糟野架? 有啲人話唔好，但唔清又好似好污糟

唔敢用m巾以外嘅產品 是咪好廢

上年回南奶咗一次野之後堅持咗一年著裙都冇復發
係衰在前排食抗生素加太凍嗰幾日堅持唔到著咗褲就奶多次野

捽陰唇就有 唔會插

好撚大陣臭閪味

？

唔會 只洗外陰

想問下扑完野應該點做先避免到佢又復發？扑前沖咗一次淡用咗女性潔膚液 咁扑完又要再沖再用？
我平時係扑完沖清水

斷左尾

留學個陣一路復發復發再復發 返到黎香港睇一次醫生就斷尾

留名增進知識

想問啲尿無啦啦變味 臭臭地有啲似保濟丸味咁
關唔關事 點解會咁

呢樣真 好多人唔信 但我本身讀nutrition. 腸健康 好多野都解決到

我有一次都係咁 用左有凸點嘅套，其實有啲磨到已經唔係幾舒服，之前就有左第一次珠珠。
Btw 其實簡單去睇下婦科再自己加強清潔應該會好好多

諗住試嫁啦

男人都會咖，同條女扑完會痕同有異味，過十日八日又冇野。。唔扑野又正正常常冇事

係 已經數唔到幾多次俾佢地騷擾 好想佢地滅族

係呀 我睇隻藥膏 上面寫住腳癬都用得
因為都係真菌黎

係無論幾時成個cycle除咗m到個時日啲白帶都係會豆腐渣？

睇醫生醫生話男人性器官有過多念珠菌都冇乜事 最多誘發龜頭炎
女人一失衡就痕同痛

多謝絲打 食哂隻紓密丹同好返哂之後試呢隻

我果陣係用一隻韓國牌子叫inner garm 佢有橙色同藍色 睇你嚴重程度去揀 一盒3枝 我買左橙色(輕微版) 用左2枝已經好返 上星期又痕痕地即刻用就冇事
我係喺港姐開果間性用品鋪買

原來男人都會咁煩 呢隻菌真係好撚仆街

不過只能夠止痕 實際無乜用

我都復發左幾次 好辛苦好困擾
黎m前個幾日真係痕到痴線 r到想死 而家每次就黎m我都祈求唔好再痕 我仲要有排卵期出血！就癲
近排尿道炎又復發 即刻係iherb買左啲益生菌試下 希望唔好再發

同埋想問絲打 有無人同男朋友扑野個陣 會好痛 個緊係陰道口個隻痛 我下面夠濕但唔知點解呢3-4個月會痛 其實係咪都係關念珠菌事 求解答

事實念珠菌真係好撚臭

試過念珠菌+尿道炎打孖上，差啲辛苦到往生
屙尿痛到要咬住卷廁紙喊住屙
一日啪一粒蔓越莓精華，兼換3次底褲
最重要係千祈唔好用洗西水 愈洗愈乾就愈易痕（我用seba）
要等好返日常護理先用

咁病發嗰陣啲分泌物/豆腐渣咪會留係入面好耐囉?

但我冇痕

咁您用抽濕機？

我平時淨係用沖涼液無用消毒藥水

天氣潮濕好易中 絲打要忍下口食清淡啲

抖一排唔好扑野住呀 唔係有撚排醫呀

建議唔好有個時女性潔膚液
之前醫生講 話會殺埋啲益菌

念珠菌加尿道炎
就算醫好左，都好撚臭
有個ex係咁

屌你老母上面咪講咗念珠菌唔臭

我祝佢地去公廁都惹到愛滋

好撚慘 但你地照扑野？

臭閪有形容錯咩
成陣咸魚味

之後一來完m就發 幾星期發一次
惟獨來m既時候先冇咁辛苦
西醫中醫都睇過 都冇用 個人勁灰

一路都以為用L牌洗gap水會好d
每日沖涼都洗
來m或者分泌勁都會用佢地d濕紙巾
成個人勁神經緊張
唔想有一刻機會比佢復發
但呢幾個月停左用 個人放鬆d
用返普通沖涼液照洗
發覺翻發得冇咁嚴重 一個幾兩個月 排卵期先來
一見有小小症狀就即刻塞藥
同埋一流過豆腐白帶既底褲就盡量唔好翻着
平時既底褲自己每日手洗 晾係有陽光或者通爽嘅地方
因為念珠菌好難殺
出街去洗手間都用自己紙巾 好少用廁所果d

樓上見有絲打講話買紓密丹
我之前每個月都買 食左好多盒 但始終嘛嘛地見效
睇佢成分有蔓越苺 呢個苺其實主要幫助尿道果方面
而洛神花係寧神安眠之類既作用
所以個人來講覺得對念珠菌冇乜效

要食既可以試下買益生菌 可能好d
我自己而家有食緊袁彌明果隻

雖然都會發 但比起之前兩星期一次已經冇咁辛苦了
放鬆心情面對
希望大家都早日擺脫念珠菌
共勉之

唔會呀 入面有益菌嫁嘛 醫生都建議唔好灌洗

咁用純棉 冇香料嘅m巾啦

其實正常擺左一日既分泌物都臭，唔好話白帶，口水都臭啦
不過念珠菌+尿道炎真係仙氣黎 自己聞返都想死
而家去完廁所都要特登抺埋西

感覺猛烈太陽係最好 但天氣唔到自己控制

念珠菌未清扑野好撚痛...
同埋戴套會好啲 起碼唔會互相傳染

好撚羨慕

因為真係有研究證實益生菌係對付念珠菌有效
（好似係個別幾種 但我食呢隻ok又抵食就無再搵其他）
以前醫生就簡單啲 叫人食多啲乳酪都得

其實係因為啲血接觸到空氣產生異味

咁棉條會唔會好啲？

我念珠菌情況8-10月不停反反覆覆，之後我每日用鹽浸下體，到依家未有翻發

紓密丹太貴
益生菌真係對念珠菌有效
再唔係你買乳酪日日食應該都得 係貴少少

最好食無糖果d 糖分太多都會助長念珠菌

會啊

乳酪同紓密丹對我都冇用

我都試過m後兩樣野打孖上
勁辛苦 又唔想俾男友知 覺得好醜怪
去買左紓密丹 剃左毛（啲人成日話剃唔好 但我剃完好爽）
用護墊（好勤換） 瘋狂飲水 自己搞掂左

但都係勁驚佢翻發

陰道炎有冇得自己食藥或者塞藥搞掂 係咪一定要睇醫生

男人鳩毛位同袋底痕係未又係念珠

暫時未有念珠菌 sorry誤導咗
只係依啲潮濕天氣成個人會好撚痕
但如果發緊炎應該唔好係咁洗佢
當然普通清潔都要

我之前翻發過幾次 好撚煩
睇過幾個私家成日屈你驗哩樣個樣
下下過千蚊
自從朋友介紹轉左醫生
醫生話男都有機會會有哩個菌
但男性唔會痕同唔會影響
好多時家去女傳比男 男傳番比女
所以有伴侶有sex既女仔較易感染到
全部驗晒 塞藥食藥 另一半都要食
發覺幾個醫生塞個隻藥都唔同
但都係翻發 但翻發次數已經無咁頻密
之後自己去屈xx配藥 （塞同食）
依家暫時無翻發

咁你有冇留意到係做咩後念珠菌會翻發？
再唔係試下益生菌補充劑 我食開50億 好似有隻300億

上年夏天中左三次招

留明學野
另一半都試過
身為男人 想睇下有咩可以做到。

係連登正常討論既post 已經賣少見少
希望絲打們早日康服

如果純粹白帶多（有時黃黃地）係咪都有呢個病

咁啲念珠菌有冇搞到隻閪臭？

有味同痕就睇醫生啦 唔好自己亂試藥
醫生會check你有冇其他細菌
佢開左 安膚婷+浸藥+藥膏 俾我
但睇完一次醫生都未完全好番曬
之後自己再配多幾粒藥同食乳酪就4年都冇番發
主要係自己都留意多左衛生
去完大便會用濕紙巾 轉左用環保m巾
其實用普通m巾好焗亦有好多細菌
所以我相信點解咁多人有念珠菌都係因為m巾

應該會臭臭地？始終個閪發緊炎嘛

我舊年二月第一次有念珠菌
一年內幾乎每個月都有復發
睇左N次醫生同塞藥
真係好崩潰
之後上網睇左好多資料
keep住做兩樣野
暫時三個月都冇復發

1.食益生菌

呢種係台灣嘅婦女專用益生菌
我係佢官網訂順豐到貨
價錢唔貴同我覺得ok有效
之前嚴重嘅時候keep住早晚食一粒
依家正常就夜晚食一粒當保健
如無意外會keep住食返兩三年

2.用內衣專用液浸底底

之前睇babycondom見到啲呀媽推薦
廿幾蚊一支一啲都唔貴
每日滴啲加水浸底底
浸完再用沖涼水洗一次

有無糖架，玻璃樽，七八十蚊，勁難飲

買支滴露(其他牌子好似都有出)殺菌洗衣液
平時手洗完底底浸吓 晾喺通風位
著之前用熱風風筒對住棉布位起勢吹

無辦法
唔係個個人屋企都有對住大太陽嘅位晾衫
而且支洗衣液平時洗襪 夏天洗衫去汗up味都有用

我中過2次
2次都係塞完藥一星期內就搞掂
第一次係初中去完公廁癩嘢
第二次係開始有性行為用洗西水想洗乾淨啲就出事
之後上網睇返好似話用洗西水
同埋伸隻手指入去洗反而更加容易癩嘢
會破壞陰道本身個平衡

唔該絲打
有時幾羨慕男仔用洗衣機洗底底

唔係性病都可以臭

大家隔幾耐會翻發一次
我大概半個月到

題外話
有冇絲打同我一樣一著緊身牛仔褲 就算係彈料果隻
個閪都係會好唔舒服 次次返到屋就有又黏又稠既顏色分泌
但唔著就完全唔痛唔痕冇分泌

至從上iherb買左益生菌同cranberry黎食之後生活愉快

女人有個閪真係慘
D分泌物多到
又m 又白帶 又閪水 又念珠菌
仲可能hi到屎同尿

有時仲會乾到痕

屌我唔小心GOOGLE咗啲圖片黎睇

宜家男朋友訓係我側邊又話想要
屌 唔係我唔想俾 係我為你好咋

黑撚哂面 背住我訓 仆街仔

我自從轉左用棉質m巾加食益生菌同cranberry之後就冇再翻發過
益生菌真係好野黎，對女人下面好又對腸胃好
係iherb買仲要好撚平

我反而轉左用紫色盒液體個隻就無事了

羨慕 有得同男朋友一齊訓 好想扑野呀
利申 真絲

我都係
我覺得係因為成日都窄住下面

我都唔知係ex 傳染我定我本身有呢個問題
近半年先發現有啲渣咁嘅野 係陰部到 但有d臭
白帶有時好黃
遲d排街症 check下先

之前同屋企人講下面會痕 係深圳買咗支藥膏俾我
又真係work

最鍾意食芝士

真心問 點解會用沖涼液洗底底唔用洗衣粉？
沖涼液係for 洗身體唔係洗衣物架喎點會洗得乾淨

每個月黎m前後都好易痕
跟住分泌會變多同埋黃，但又未去到豆腐渣
我都好想知點斷尾，就算睇完醫生都係咁，我唔算好嚴重但個個月都keep住有痕

個時同條女屌完
個種臭味 3日先散
點洗都有陣死老鼠味係條撚度

隔住mon都有陣臭味

我用左mcup痕少好多

之前係美國買過一隻專for 念珠菌嘅乳酸菌維他命 斷左尾

我去荃灣睇高玉英醫生之後好番，無再復發

lm

之前係ig見到呢個post 但一直都冇買嚟試下 有冇絲打試過

女朋友前排都中過，佢都話好痕，R到紅曬，睇見都心痛。喱d只係因扺抗力差而令細菌有機可乘，唔好再講咩臭閪，睇見都嗅到臭等說話！

不過我由青春期到宜家，白帶都係有色有味，當然啲味同色唔係念珠菌咁勁，但係都有啲黃同少少酸味，無痕。有人話有色有味無痕都要睇醫生，有時搞到我都唔知有冇事

各位絲打 轉用月經杯啦
好清爽

m會臭主要係因為啲血本身有細菌(但唔臭)
一接觸空氣就會臭
用月經杯就唔臭了

舊仔定新仔

我都覺得用杯感覺乾淨過用m巾
無咁焗同濕淋淋可能無咁易有細菌
但用杯真係好麻煩好唔方便

我都係狂復發之前 塞藥都冇咩用
食益生菌好番 而家好正常

滴蟲性陰道炎 要食藥 快睇醫生

見有啲絲打講起發炎，我早排都小便好痛又出血，上網睇以為係尿道炎，最後睇完醫生發現原來係膀胱炎 如果陰部覺得好唔舒服一定一定要去睇醫生，由其係第一次染到，自己斷估好易買錯藥。我嗰次睇私家醫院都係睇左八百幾蚊左右，食左五日藥就冇事啦

曾經試過有念珠菌唔敢去睇醫生
日日岀好多豆腐渣同埋痕
痕足成個幾月先睇
一開始驚尷尬就搵左女既家庭醫生睇，之後又再翻發，翻發左起碼4次
之後去左佐敦恆成大廈某婦產科醫生到睇
之後3年無特別再點注意啲乜都暫時無翻發情況

你用m巾會尿道炎係因為太焗/你換得唔夠密
念珠菌又係另一樣野
但好多時食完尿道炎啲抗生素就會引發念珠菌感染

咁無菌用唔用得

r個吓真係爽都痴線
但all尿個刻就仆硬街了

有冇常識架
咁會破壞陰道酸鹼值 有排煩

睇呢個post即刻覺得好痕

念珠菌扑野梗係痛啦
夾硬扑會出血
好番先扑啦

咪嚇親人啦

月經杯好麻煩，又要洗又整污糟手
係公司用好唔方便

洗西水戒左佢啦
婦科醫生都係建議用清水洗外陰
記得反開大小陰唇洗乾淨 唔好灌洗陰道
底褲手洗 用衣物消毒液浸十分鐘再用番簡洗
著棉質內褲
飲多啲水
我keep住咁做冇番發過

你女友應該係有性病呃你話念珠菌加尿道炎
你最好快啲check下啦柒頭

袁彌明果隻好得
但佢賣貴左
你去anthong買199一樽咋

剃毛會唔會好d？

冇痕冇味就應該冇事
體質熱都會黃
睇睇中醫

本身都以為淨係臭閪
點知聽完樓主解釋
原來係爛臭閪😂😂😂

咩嚇人者
我自己試過呀嘛
咸魚味根本就係要快啲睇醫生

我係幾日會好痕 幾日之後就唔痕
有黃偏青色
一舊舊野 係咪叫豆腐渣？

係咪姐係長期中招？ 睇街政會唔會好番？
之前睇過一次出面嘅 睇左成6百幾好貴 仲要好得幾日 又嚟

滴蟲係性病

個post好撚臭

痴線 原來連登咁撚多公廁

我唔知你對性病既定義係咩
我自己經歷就係分泌咸魚味 顏色奇怪
黎m更加大陣味
婦科醫生驗完分泌報告話係滴蟲
食藥好番 就係咁

死開啦 處女都會有事嫁！

係呀走啦

尿道炎加念珠菌打孖黎真係好撚辛苦
幾年前試過一次 真係痛不欲生 痕到瞓唔到
呢幾日feel到又開始想黎料咁
天氣一潮濕就好撚驚 抵抗力好明顯差咗

臭閪，番babycondom討論你哋個臭閪啦

公廁臭閪港女嘅報應來

無知真係好恐怖
都係嘅 青頭係咁上下

你現實係咪連臭閪都冇得屌搞到咁憤世嫉俗

我因為唔太嚴重所以一直無理過
點知連男朋友都奶野 唔戴套做 做完佢痛
之後次次戴套 點知做完毛個到痕
一直用L字牌洗 但一唔洗就痕 而且用左做都係搞到佢... 又無得唔做
追完post先發現原來枝野根本無用
我諗緊去睇中醫定西醫 見你地話街症D藥好似有用咁

連登屎上最臭的post

邊個係你

西醫先好似好啲
效果快呀嘛 痕好辛苦
睇好左要保養

我條女無味,唔似你咁臭呀臭閪

屌屎忽都冇味？

你仲未答我邊個係你呀 毒撚

怕食好耐食幾年咁
我之前有其他長期病 食藥食到一唔食就反發 最後好努力咁自己停藥 再用其他方法搞掂

唔好用洗閪水啦 醫生話過唔好架
佢地係完全唔建議用呢啲產品
如果依家有痕就睇咗西醫先啦
之後好返先再選擇去睇中醫調理
不過你預中醫要keep住睇一段時間囉

成日間唔中都會好痕 冇分係咪m到前後 有時會生啲瘡仔 不過又冇痛 白帶都冇奇怪色 係咪中招？

你地係咪好肥？

陰道炎唔會食幾年啦...最多咪兩星期藥
但想唔番發就要注意衛生
食益生菌都好有用

你係咪成日用護墊/網面衛生巾

冇成日用護墊 但m到係用網面m巾

試過生係喉嚨
食藥就搞返掂

可以試試轉用棉面 因為我用網面都會生瘡
唔知因爲焗定敏感

下次試試先 不過我又唔係淨係m到先生瘡 係成日間唔中都會

各位絲打係食邊種益生菌架？
想買黎試下

我係呀。都差唔多年半，斷斷續續都未好，睇醫生都睇窮

臭西
你係處咪無

成班臭閪圍爐取爐

有無個隻益生菌全名？
求名呀！！

我都想知呀

搵到袁彌明賣呢隻，仲有無其他介紹

番3明

香閪

香港腳

唔塞藥搽藥膏都ok
去藥房買枝canesten cream
平過你食舒密丹

轉天氣身體要適應所以差啲
乍暖還寒天氣著冬裝又太熱
正正個啲裝潢 (絲襪legging) 就係會焗住陰部
又會變成翻發機會

一般家庭醫生都已經可以了
如果男友都有問題建議佢都去睇
唔好一個醫好左惹返另一半

平時會唔會成日焗到佢？

唔建議自己買藥搽
最好係睇醫生對症下藥

我都睇左高玉英4、5次⋯每個月都復發⋯睇左成千幾蚊⋯唔撚再去睇了

可以同醫生講食左會有呢啲問題
等醫生衡量點樣開藥
你唔講醫生唔會知
咁嘛次次食抗生素就會搞到唔舒服囉

黎m前歹 琴晚痕到訓唔到
原來呢到有取暖區 人間有愛

念珠菌係咪外陰有白色皮屑？會好痕？

唔一定有呢

上面有人問大家平時分泌物係點 我都好想知
以前冇事既時候都冇留意 所以唔知咩叫正常既分泌物
我而家冇乜事既時候 排卵前黎m前都會有 白色稀啲既cream狀分泌 唔痕唔臭要用力谷先有⋯咁即係點啊⋯ 我問過高玉英⋯佢話冇痕冇渣就冇野 我唔信囉⋯

睇過幾個唔同醫生都係話如果分泌物白白地甚至少少黃都係正常
如果啲味好誇張又紅腫就有可能係細菌感染

白帶係由透明到白白地少少偏黃，無異味無渣就係正常

我有左兩年念珠隔個月發
之前去家計會做例行婦科檢查
個陣我係冇痕冇渣架
但佢種菌都係種到有念珠
都係要我塞藥
到底點先可以清走呢隻菌
做女人真係辛苦

念珠菌每個人身體都有，所以係唔會清得走
但你可以增強自己抵抗力同保養好陰部黎令佢唔會咁易翻發

我同老公之前一直用套都無事，之前想生b，開始不設防，唔用套就中招啦，每次行埋後一星期左右就會痕同有豆腐渣！已經試過十次八次都係咁、但婦科醫生堅持話唔會咁樣傳染！唔肯幫我老公做檢查

會唔撚會同舊仔一齊訓

買紙底褲 狂換 保持乾淨同清爽

你老母塊閪都俾啲雞蟲屌到爛哂你有冇關心過佢呀

你老母係雞先生得出你個弱智仔咋 第一頁咪講撚咗唔係性病囉

你換左個醫生佢啦
每次去睇醫生第一句話會交叉感染，然後就問伴侶有冇痕，冇痕都要停性行為1-2星期

男人大汗到夏天咪又係脾la 有汗癬，行路都辛苦

你條女做雞唔撚話你知姐 做雞緊係要清潔得塊閪好啲啦 唔係點接客

上次睇中醫，佢話可能係慢性陰道炎。但冇理由我由一有白帶到宜家都有陰道炎掛？

果次係因為食過抗生素，其他病好番，但就中左尿道炎，好慘

搽緊canesten 覺得冇咩用 止唔到痕 嫡護霜仲止痕過佢

係

做完記得沖身 咁會唔會好d?

冇痕冇渣就冇野 排卵嗰陣個ph會變 惡菌會稍微多少少 所以分泌可能會濃啲 過咗排卵期正常返就ok

阿爸教仔
乃閪咪制

你平時食野好濃味？試下早啲訓食清淡啲 食下益生菌會唔會好啲

有無試過叫你先生沖過涼先好行埋呢？

咩醫生黎 講出黎等我避下

切勿用洗閪水 之前我一直用但啲菌都唔撚斷尾 日日痕到仆街
要用天然嘢 或者清水洗 如果好返之後用普通沐浴露都ok 我自己係用天然手工皂洗就無再復發

少少酸味係因為陰道分泌係酸性嘅
少少黃但無異味無痕都仲係正常呢
試下飲多啲水

帶埋佢去 一齊醫 咁先會斷尾

我覺得效果幾好喎 只係會復發 治標不治本

用手洗底褲 平時注意下lo
底褲要3個月或半年換一批
同埋有念珠菌時唔好再著d 底褲 著紙底褲
好番個陣再著新底褲

買底褲都買窮
但真係有用

想問吓話喺iHerb買益生菌嘅絲打係咪就係買呢隻牌子 我見啲人話食完連去廁所都會暢通埋 今晚之前買有優惠 想買嚟試吓

保持衛生+ 唔濫交
好人好姐點會爛臭西?

懶 + 濫 = 臭閪 = 樓主

好污糟

多肉少菜，但咖哩，煎炸等heavy野都麻麻地食

我飲好多水
食一鋪雞要去2次廁所

成班話人臭閪男人你又無閪又無試過感染又無叫你屌我地個閪 關你撚事咩 第日你地啲女朋友老婆同個女有呢個病你咪鬧佢地臭閪囉

有幾慘 又唔係冇得醫
男人既慘又唔見你講

咁應該無問題嘅，唔需要太擔心

我買第隻
M 就完果陣一日三粒
同飲多d 水
暫時斷佐兩個月

其實班毒撚只係想擦存在感
由佢地幫手推po

到你要結婚買樓比禮金時你就唔係咁諗了

係呀 我食50億個隻
不過真係要長期食先會有效果
唔好諗住一食即刻好番

根本就冇得斷尾
你有第一次就9成9會復發
要止本就唯有食多啲益生菌 唔食甜野

試過m後 有啡紅色既白帶 醫生話荷爾蒙失調 乜藥都無比 個陣維持佐兩個星期左右就好返

有冇絲打睇中醫可以斷到尾？

次次m前一個星期先會反發 m完之後就會無 呢個情況維持佐半年

女朋友係睇中醫就好番，都係keep住食3-4日，調理好個身體

長期白帶又黃又多 多到透到出面褲 就咁著底褲就好痕 加張紙巾就唔痕 持續咗半年 扑嘢都唔敢俾佢奶閪

男朋友條撚都要乾淨，如果唔係好易痕返

我覺得中間做女個過程要擔心多好多野
比我選一定繼續做男人

臭雞

各位絲打努力 依隻念珠真係好煩
重會有時惹埋第隻細菌 好煩！！！

平時會唔會經常焗到陰部？
如果係咁有無試過用護墊之類幫手吸收？

陰道有自我潔淨能力，所以唔需要擔心手指插入嘅問題。當然要伴侶先洗手剪好指甲先插入係最理想

粒粒係唔係好似豆腐渣一樣？
其實陰道入面係唔需要自己去撩任何野出黎
間唔中嘅手指插入唔會對個酸鹼平衡有好大影響
除非你手指勁污糟又唔剪指甲先至有問題

成班毒撚無得屌就話人臭西

如果唔撩出黎又會唔會有其他不適
例如異味或者疼痛應覺呢？

起碼無m到 自由自在

我都係。。。

邊到買到

臭臭又癢癢der

同你洗乾淨
之後玩你龜頭

希望大家都冇事
利申:鍾意奶閪

益生菌我係iherb買呀
今日last day 8折, 買3折仲有多5% discount,
我自己都要入番3盒做存貨.

聽人講口水可以醫念珠菌
有冇人需要我幫手？

飲多啲水

由其係天氣乾燥個時飲多少少水會無咁人快磨到乾

貼多次日常護理小貼士

我上網睇完唔知邊隻

中意食豆腐渣

有呀 冇護墊就用紙巾 但一唔用都係痕

上年潮濕嗰陣奶咗野 太uegent求其行咗入間普通診所到睇
個醫生係呀伯黎 係咁話我係咪做咗啲咩黎先會惹到
暗示我濫交
我屌你老母呀藍田匯景邱榕生
我嗰陣仲係處女 聽個呀伯咁樣講真係好撚難受
後來睇第個醫生同返我講好多女人都會有 天氣潮濕有好正常 先安心返

前幾頁有人po過圖呀
你搵搵 我食開50億個隻
一日一粒 真係痕或者腸胃唔暢通時先食2粒

似乎要換過一批新底褲
底褲一定要棉質先好
其他質料唔夠通爽好易焗到
同埋護墊紙巾一定要勤換

岩呀 感染過既底褲平時唔好再着啦
流豆腐果排寧願由佢流落底褲都唔好用護墊
睇個個e生都唔建議用
驚浪費底褲既 我會洗乾淨
淨係來m果時着 隔住塊m巾
平時就着棉底褲 冇咁焗

我試過浸鹽水，會舒服d冇咁痕
但慢慢好就係因為冇著底底訓覺
咁樣會通爽d, 唔好比d菌焗住
仲有用緊純棉護墊
同埋食蔓越莓

依家唔係？

唔該哂絲打，我聽日過u記買一打棉底褲先
另外你哋會唔會避免著牛仔褲嗰啲？我屋企得牛仔褲

沖完涼之後唔著底褲由得陰部air dry係最好
不過真係要有自己房或者自己一個住先得

利申: 會下身真空

牛仔褲非常焗, 由其係slim fit貼身個D
最好當然係著裙

唉，我就係第一次有尿道炎食咗抗生素有陰道炎，年半未好。
日日都唔開心，有時見佢一段時間唔痕以為冇事，點知又痕，好灰。

你件臭閪肯撚定有念珠菌

但佢今年九月到期，效用會唔會降低？定本身唔放得耐？

謝謝，見到了

哇年半 咁咪咩方法都試過哂

有冇人知男人有 有咩特徵

大部分都冇病徵 唔痕唔痛 對男人冇咩影響

會唔會有異味

係呀。開頭私家睇咗成二千幾，種菌都種咗兩次，都係話念珠菌，食藥同轉咗幾次塞藥都睇唔好。紓密丹食過兩盒又冇用。政府門診都睇咗好多次，塞藥愈用愈冇效，之後去咗萬寧買塞藥都得嘅，但始終斷唔到尾。之前袁彌明隻益生菌，我睇佢facebook條片話其實可以塞埋，但都麻麻地，最後好絕望睇左八百蚊專科，但都係比抗生素同塞藥，但我唔敢食，未到最後都唔想食。已經唔敢數用咗幾多錢，次次諗到辛辛苦苦搵錢，但拎哂去醫一個無了期嘅病就好傷心，我昨晚睇個post睇到喊

唔敢同男人搞野呀。。

好撚慘 都唔知講咩安慰你好 加油

多謝，共勉之

絲打有冇扑完即刻沖涼/小便
冇嘅話好易復發
個人經驗

好想奶

極度痕 龜頭會有紅色一點點 嚴重既話頭下面邊位會有白色粒粒

非廣告
Feel到差唔多黎料
我會啪幾粒紅莓素同益生菌
通常都控制到佢唔發出黎

上年九月去過一個唔乾淨既廁所 然後就中咗念珠菌
痕到仆街 朝早六點痕到醒要去洗

之後浸死海鹽 用內衣專用洗衣液洗底褲
有好轉但斷斷續續又翻發

一月去旅行冇得浸 個陣大爆發
上網睇兩睇係台灣屈臣氏買咗

用完第二日流哂d野 呢個幾月都冇翻發過

屌佢老母 呢一兩日回南天d粒粒又出現
岩岩上iHerb 買咗益生菌同cranberry 希望會斷尾

沖完涼最好吹乾先著底褲係會舒服d

男朋友好好知我有事唔會逼我扑野唔會話我臭閪 仲陪我去搵方法醫 好多謝佢

個閪生磨菇？

想問下森下仁丹個隻bifina益生菌有冇用 已宜家食緊

我今次都係第一次念珠菌搞到痕 冇耐之前先輕微尿道炎

兩次都係去完朗豪坊廁所之後奶野
今日買咗盒確膚寧塞藥 希望用完可以好返

呢隻

會唔會係洗衣液問題
我個醫生唔好用有香精嘅洗衣液，會好易敏感
同埋成日用護墊焗到都好易發炎
我之前都係好多白帶同好易痕
冇用洗閪水/護墊同變咗手洗底褲之後就冇事

搵一個可以坐得落既兜 跟坐放啲熱水 再放啲鹽
之後坐落個兜度 坐到唔係好熱喇
就起身 可以重複兩三次
第一次起身你會發現啲水有啲污糟
所以浸多幾次就無咁癢
最緊要黎完m要浸番幾次

咩黎架 有無圖睇下

我都係塞呢隻！

過年前都唔好彩，人生第一次中招，仲以為自己尿道炎番發，之後頂唔順去左睇私家婦科，做埋檢查。

醫生俾左呢隻塞藥，同埋同一個牌子嘅藥膏。塞藥應該要醫生處方，但藥膏係萬寧有得買。

勁好笑，藥膏包裝係寫for腳癬+股癬

如果只係好癢 可以臨瞓前屙淨尿搽蘆薈膠 搽癢既地方同內面都要搽 內就用手指塞 記得洗乾淨手同下面先啊
祝大家都早日康復

我仲同醫生講：

「醫生，我本身打算死頂，但搽左ph value 酸嘅gel都冇用！痕到想死！頂唔順嚟睇 」

然後醫生讚我醒，仲問我係咪讀BIO

絲打們如果本身係少少痕，搽啲弱酸性嘅gel先，真係頂唔順先搽藥膏

醫生話枝藥膏無類固醇，我諗好過嫡 _ 霜嘅～

慳錢提示

去健康院睇，仲平過家計會！
唔撚駛睇家計會啲人西口西面！

正常分泌物，有時都會有啲味，所以要勤換pad

我啲朋友有念珠菌就好大陣味，但我自己就冇，得痕，因人而異

男人老狗中左 有冇藥膏買黎搽下

屌你老母 現實中一定係啲死毒撚 係到搏存在感。
扮女人睇曬我地講乜係到打飛機？
縮返你老西個臭西到啦
對唔住伯母你生咗個on9仔唔屌唔順氣

呢隻呀絲打 我啱啱買咗4盒了
優惠到半夜4點咋好似

搽俄羅納英

我早幾晚痕痕地都有搽俄羅納英 好咗啲

包皮下方或陰莖尖端感到刺痛、灼熱或痕癢
包皮下方或陰莖尖端泛紅或出現紅斑
包皮下方出現稀薄或黏稠的分泌物，質地呈芝士狀
難以把包皮往後拉，有時會發出酸餿味/發酵味

可能佢入面有d成份有效？有時候我都會放枝細嘅係袋 抹乾淨就搽

其實有冇人知念珠菌唔係細菌 係酵母
見到樓上有絲打以為係細菌
利申 巴 讀I大 health study

除左食藥同益生菌, 有無嘗試係生活習慣上改變? 始終成日返發都係抵抗力問題加上唔夠通爽引起~

最緊要都係加強返個抵抗力, 同保持陰部乾爽~

上面提過, 浸鹽水其實係無用架, 你當下可能即刻滅到菌
但因為連有益細菌都同時殺埋, 之後抵抗力一下降
就會影響到益菌害菌個平衡出現大爆發

唔建議亂用藥去醫陰道炎

咁我想問下痕到爆 r系r到出一粒粒係咩事

當然知道佢係yeast, 只係約定俗成講法會容易令layman明白吧
你叫一般人分yeast定bacteria係唔會分得到

今朝睇完個post就嚟料

史上最多臭閪留言既post

如果分泌物呈黃綠色，芝士狀，帶有鐵鏽味，咁係屬於咩感染呢？

想問下你地中左念珠菌好返之後黎m會唔會唔正常？
我上年十月中左，之後黎m啲m量比以前少咁，以前第三日都會多m，呢幾個月黎m第三日都變得少左咁

唔好理係咩野感染, 睇醫生先啦

念珠菌係個個人都有，注意清潔就一定要
抵抗力要高，咁先無咁易病，食抗生素既機會就少

同埋無分年齡階層，痕/分泌勁多既，唔好驚 去睇女西醫，通常會攞分泌去驗
醫生可能會俾藥膏/塞藥你（未有性行為既 應該唔會俾藥你塞下面）
但如果你係間唔中先翻，可以去萬寧藥劑師度買，唔洗醫生紙
但成日翻發既話 唔好亂咁用藥，因為可能會有免疫

我中學試過都痕同埋有豆腐渣分泌，個陣諗返起應該係底褲唔小心同埋啲襪一齊洗，個陣我係搽藥膏就好快無事
依家大左都係一時時發作，紅莓汁個啲係for尿道炎，對陰道炎無用架
可以選擇食無糖乳酪/益生菌

如果有另一半既，真係要小心啲
唔係交叉感染既話，你好返哂之後又好易又痕過
因為男仔有念珠菌，個症狀可能無女仔咁明顯

香港天氣太反常，注意乾淨都會中招
所以唯有做下運動，增強返啲抵抗力

兩者唔會互為影響吧~

呢兩日下面好痕 同埋外陰有啲小粒粒
不過又冇豆腐渣 分泌物都冇味
算唔算奶野？

中過一次 冇睇醫生冇食藥
去藥房買塞藥
冇用哂成盒 一斷左就停藥
塞藥會搞到下面會有啲刺痛感覺
我日日都有用女性衛生潔膚液
L字頭 綠色個隻
同埋轉左用月經杯
我冇再復發過
俾大家參考下

keep住留意有無惡化, 例如真係痕到控制唔到個種
著棉質底底, 盡量著裙, 如果用護墊M巾要勤換

女性清潔液真係無需要使用
月經杯因為唔會有經血up係m巾度反而可以避免復發

好 唔該哂
本身屋企都係得一條牛仔褲
平時都覺得好焗唔鐘意著
今日著咗幾個鐘就好痕了

巴打留言 女人懷胎十月先生倒個BB出黎
我都想講句辛苦晒..
真係成三十歲人先知原來女性仲會有
念珠菌既問題 中招期間會痕 會唔舒服
會有異味 仲會有豆腐渣...好番都仲有機會復發...
睇文字描述已經覺得慘
如果發生係我身上..真係唔知點算..
女仕們 請受小弟一拜

已經去到強逼症 柯尿都會抹幾次好驚

天氣暖返又潮濕時都係著裙通爽D

大家柯尿向前定向後抹
細個老母教向前 之後聽d c9講向後
大個左諗諗下 又覺得向後咪即係抹去陰道口
又向返前 其實應該前定後

btw黎緊m 好痕 痕到跳樓

見到好多人講唔好用
但其實點解

月經杯我自己覺得好好用啊
我一日淨係起身 同夜晚沖涼前先會拎出黎
但點都會漏少少
所以我會加塊護墊係底
咁就keep到全日

抹都要抹啱方向先得架

傻啦，如果因為你鳩叫兩句就慳啲
我就真係好笨啦

唔好咁自卑啦巴打，又要追住post又要無理取鬧攻擊人，替你辛苦

係由前 (尿道) 向後 (肛門) 抹
由後向前會容易將肛門同陰道口嘅細菌同病原體帶去尿道口
咁樣就會容易有尿道炎

女性清潔液雖然經常標榜弱酸性同低敏但佢地會將好同壞嘅細菌同時洗走。此時，好同壞嘅細菌就會爭地盤，如果俾致病細菌爭贏左，就好易引致發炎。女性清潔液亦有其他化學成份會刺激陰部皮膚，得不償失。正常黎講陰部用返普通沐浴露同清水，沖涼時手指分開大小陰唇清洗就可

仲以為上緊beauty exchange

但我自從好返之後就變成咁
唔知係咪關食抗生素定蔓越苺事

咁藥物係有可能影響到經期嘅

持續咗兩年幾，不斷換醫生，之前分泌物都有乳酪狀咁，有痕。但一路冇斷尾，依家白帶就正常返，係透明，但一到夜晚就痕，去睇醫生攞分泌物驗，醫生話咩菌都冇，唔係念珠菌，都冇其她菌，但我一到夜晚就痕到仆街，係發生咩事 好辛苦啊

我未有性行為添㗎，之前睇醫生都係醫生幫我塞

另搭想問下
停食一個月避孕藥
之後黎十幾日m係咪要睇醫生
發現有食開藥係好易痕

救命!! 最近我個嘴同條唎都好痕 我唔肯定係咪奶西造成 事關我條女最近都好似有念珠菌煩惱 但我一時興起冇理到 依家好後悔

睇嚟做女仔 都好辛苦

唔係賣廣告 不過我之前念珠菌發，塞藥塞到冇乜分泌之後就開始用隻叫「inner感」嘅韓國陰道清潔液，入面有益生菌同D中藥成分
我用咗一個禮拜左右，唔經唔覺就大半年都冇翻發過
果陣我喺ig shop買嘅，淘寶都有但係始終信唔過（雖然佢係獨立包裝嘅）

係咁樣樣嘅

一粒粒係分泌定表面一粒粒？

潮濕呀絲打 我見潮濕先開呢個post叫大家小心

好返都會成日心理上營住痕痕地 跟住搵塊鏡check分泌 就癲

痴撚線痕到癲
用之前醫生比既藥膚triacomb cream 好似冇乜用

會唔會係沖完涼冇分泌太乾？

我見佢仲有隻紅色 絲打你點用法？幾耐用一次？

成日聽人講 但係其實點解？

利申: 有時聞到自己有咩 所以洗完感覺上香啲 用開L字頭

會唔會係日頭個時焗到佢呢？
你會點樣著衫返工返學呢？著褲定著裙？需要著絲襪或者legging嗎

停食避孕藥初時係會令經期唔穩定
咁你宜家已經停左無再有血，定係仲有少少咁樣唔清？

真心唔建議打呢啲野入去
一來益生菌同樣會破壞入面嘅平衡
更加唔知道係咩中藥黎添

我剩係用過呢款，紅色好似係保濕液來
停塞藥之後每晚一枝，連續一個星期用，店家話之後feel到有翻發跡象都可以用三晚左右

我自己就唔用都已經用咗，至於其他絲打用唔用始終都係由佢地自己決定喇
至於中藥成分，我搵翻廠商資料係寫甘草提取物同苦參提取物來嘅

始終都算係屬於陰道灌洗液嘅一種，通常醫生係唔建議灌洗嘅，各位自己衡量過風險先好決定用啦

我係食左有一年以上
咁岩上個月停食左一個月
今個月黎m第一日食番
依家仲黎緊 十幾日
深色血

最近下面一直都有啲痕 搞到痾完尿抹果時抹多兩錢重搞到可能因為咁有啲位損左 痾尿會痛 琴日仲出血水 分泌多到護墊都吸唔哂 誇張都要用m巾 不過我自己又唔知死沖涼先換一次 我想問我係咪中左招 我第一次遇到呢啲情況有啲驚 我想問我可以點

同埋我平日有用開L牌潔膚液

盡快去睇醫生...

咁有冇幫佢含呀？

似乎係短時間唔食再食返令荷爾蒙亂左
因為唔知你食開變隻，睇返開避孕丸個醫生先

已經要睇醫生啦
一日先換一次護墊好污糟下喎
加埋損左就更加唔應該用清潔液

我既尿道炎同陰道炎係fd
一黎就一齊黎
所以通常袋哂紅莓素同益生菌
宜家所有底底都手洗
好耐無翻反

出血水係分泌有血水
定係外陰痕r到出血水

你咁都忍到唔睇醫生

你有無生d咩？如果無 係陰道炎姐 我之前都係咁

呢隻有無人試過?
我用過兩盒,六日,但唔覺有咩大變化

就係乜都冇，淨係痕，你點醫好㗎？

邊度一粒粒？陰唇？
btw 有無人有假性濕疣

我個時咁啱係大陸 去大陸睇醫生 佢開左d藥比我溝盆水坐係度浸 同埋藥膏咁 可能你d習慣要改改 我個時成日著緊身褲又機洗底褲

我今朝又㴝料 冇癢，但拿住拿住痛咁。
係咁不停想去小便，夾硬先屙得小小。屙個時仲好刺痛 有冇人試過咁？
用熱水沖洗個下舒服返隔一陣又痛返

純分享
6-7年前有念珠菌, keep住係差不多m前就黎料,
個個月睇醫生都會問佢拎定藥, 咁樣都keep左一年係m前痕
勁煩勁討厭, 仲要中間有一兩次同尿道炎就一齊黎
同埋果一年身體勁差, 成日都傷風感冒, 咁把心一橫去睇中醫
中醫一把完脈話我虛得好緊要, 再問先知我果兩年有打避孕針
佢叫我即時停打, 話對身體唔好, 個中醫就話係因為我打針搞亂左個身體
咁我無打針之後就真係呢6-7年無再發過念珠菌,
尿道炎都係因為有一次壓力先翻發左一次

同埋我自己鐘意著裙, 底褲都8成係棉質款,
我就用棉條既, 可能因為咁無咁焗住
我都有用L字清潔液
但我唔係日日用, 係黎M果排同感覺果日好似好多分泌物先會用
純粹洗下外面同毛毛

尿道炎呀似係, 睇醫生啦

睇醫生吧，小便刺痛貌似係尿道炎呢

根本應該話患左第一次，之後抵抗力低啲同埋天氣潮濕啲就好容易復發。
新年期間日夜巔倒左幾日
所以一定唔好比自己患到 個女人好煩

睇中醫調理返好身體都會增強個抵抗力

我真係唔識分陰道炎定尿道炎

好返就冇事？痕起上嚟真係好辛苦

我都有諗過，但佢唔係陰唇痕，係陰唇入面少少，唔知係乜事

岩岩去左睇醫生 個醫生睇左好多年 加上係老豆啲兄弟 應該點都唔會呃我既我估
佢話其實如果有超過一個月就即刻睇醫生 基本上間唔中翻發既話都冇咩問題 睇醫生殺左啲菌就冇事
但如果翻發得好密 一兩個月黎一次就應該去睇婦科拎sample去驗 或者做body check 睇下自己點解抵抗力咁差
希望幫到大家 一齊加油

尿道炎

陰道炎

陰唇其實有好多褶位，會唔會係無翻開沖乾淨呢

建議你搵塊鏡自己睇下 我之前都係咁 點知係有假性濕疣 個時仲未有性行為 問醫生點解會生佢都答我唔到 不過唔洗太驚 可能係你心理作用姐 放鬆d

我係自己買 優xx

假性濕疣即係點

帶埋去睇醫生，同醫生講返晒個情況吧
出血都要排除返會唔會有其他問題嘅

清潔液真係無需要用

表面

大家唔好再覆話人臭閪個d cm
你鬧返佢佢就愈開心

講返正題
絲打平時柯完尿點抹妹妹 向前定向後？
其實正確係應該用印既方法
情願用多小小紙巾
同埋沖涼我都唔會用任何清潔用品洗內陰
只係會用清水同手指洗內陰（唔會伸入去洗）
外陰就無所謂 用番梘/沐浴露
沖完涼都會用紙巾印返乾
洗底褲就自己手洗啦 接受唔到扔底褲入洗衣機洗

啱啱去藥房 兩間都賣哂確膚寧 誇到

唔知係潮濕定咩
全身都起咗好多紅疹 小痕 特別係四肢
陰部就呢兩日好痕 啱啱沖完涼又冇咩野
琴日睇完呢個post仲一度懷疑係念珠菌
依加諗落應該係皮膚敏感

我都睇過呢個方法 用過係唔錯
同埋冇咁多磨擦 紙巾又唔會接觸太多陰部
廢事啲菌帶嚟帶去

我一feel到痕痕地就會沖一沖下身
再換紙底褲
通常第二日就冇事

唔該曬絲打開呢個post俾我地block曬啲on9仔

Agger
隔離幾個post都大把乜都鬧臭雞 逐個block

請問喺iherb買邊隻益生菌同紅莓素好？
有食過嘅絲可以介紹下嗎？
真係好想斷尾

之前都有過 個春袋出粒粒會出分泌物 大脾內側深晒色仲生晒好似比蚊咬嘅野 大脾呢家好番晒

春袋間中會有少少痕 即刻搽一搽類固醇又唔痕

我都好攰.. 都成2 3年幾 係呢排痕到好誇張 次次R到損曬 沖涼痕到死 我真係唔知仲有咩辦法去醫 我睇左唔知幾多次醫生 塞幾多食幾多都仲係會痕 究竟係咪咁就一世 係屋企都仲好啲 係街有時痕係上黎真係好難忍 半夜痕到自己R到醒左 多謝絲打開左呢個post俾我知道原來唔係得我一個面對 好頹..

搵皮膚專科睇吓? 聽到都慘 幾年

唔洗頹

真係唔好用洗西水
因為會破壞陰道既酸鹼值平衡 搞到更加易有菌入侵
同埋上面果啲唔好亂試網上啲藥啦 痴線 一陣又未清走裡面啲分泌阿豆腐渣阿仲要塞粒不知明既野入去愈搞愈衰 去睇專科醫生佢同你清咗啲分泌種咗菌覺得你有需要自然會俾藥你食或者塞藥
我記得家計會好似有得睇婦科 呢啲我唔太清楚 但真係唔好亂搞個西
同埋…同埋真係唔好攞水灌西

日常護理係好重要嘅
同埋點都要加強返自己抵抗力
作息飲食定時外多做運動
上面其他sis提嘅益生菌對於腸道健康都有用嘅

之前都試過有含珠 嗰陣買過緩蜜丹但頭頭覺得無咩用 跟住上網買咗一款泰國塞嘅草藥 用咗幾次真係好好多 但有時搞完野會復發 不過塞完過幾日又會好返
宜家好似斷咗尾 好好彩

今日開爐 坐喺office到痕到郁嚟郁去 啲白帶濕哂成條底褲 屌你老味

你無用護墊？

用一隻叫速立療既藥膏，藥房有賣
利申 我個ex之前奶野，醫生叫佢用的，搽完好快無事

用左仲焗

屌 呢幾日開始痕

有食益生菌既絲打 想問下係咪邊隻都得
我係iherb見到呢個 50億係咪已經好夠？

用護墊，但要勤啲換
如果返工要著絲襪的話
盡量放工個時去除一除吧

唔代表其他sis都啱用架

咁講法，女人更要割晒小陰唇喎！

其實無大姨媽時，都用大姨媽綿條塞，
當然好似大姨媽咁定期換，
咁樣來吸入面的污糟野，又可唔可行呢？
我無知一問

正常陰道分泌又點會係污糟野呢？
再者白帶個量無經血咁多

我以前都試過J痕癢的，又唔太西利，好間中先小小痕。
有一次玩野帶套打飛機，
打打0下醒起套有殺菌的作用，
咁不如唔除，當時無射。
如事者過了一晚第二天起身痾尿除0左佢，
果日無痕了。

咁我諗陰道分泌，又出汗又熱又尿，
吸走0左D白帶汗尿，
細菌溫床的機會便小0左，
唔知會唔會對痕癢有幫助，
當然陰道便可能變得乾

巴打係咪冇日日反開黎洗

我係曾經感染念珠菌嘅過來人 斷咗應該有半年
我覺得第一樣好重要嘅嘢係一定要手洗底褲
我底褲而家係先浸衣物消毒液+洗衣液
浸完一陣再用專洗底底嘅洗衣液吱落底褲手洗
洗完即刻晾通風位
要兩三個月換批新底褲 底褲錢一定唔可以慳
如果真係嚴重 醫生係建議帶一兩條底褲出街換
千其唔好用護墊
少食甜嘢 之前睇啲絲打講食乳酪/飲紅莓汁
始終食呢啲都係甜嘢 低糖都係甜 我建議係寧願唔食
戒刺激性食物 過鹹過辣都唔食
唔好用女性潔膚液 因為佢都係影響緊你下面嘅pH值 你好轉緊嘅時候佢又繼續影響 所以應該俾你身體自己去調節返個pH值
我自己係用清嘅溫水洗 嚟緊m先會用少少
如果唔慣用清水 有醫生建議係用返普通沖涼液 少少少少洗一洗就可以
扑完嘢要洗乾淨 本身如果仲有菌就唔好扑喇 相信同男朋友講佢一定會體諒你嘅
食藥 我最後都係食上面絲打有提及過嘅天然成份藥去斷尾 但我無keep住食 原因都係因為太貴
念珠菌真係要好好抗衡 更嚴重會影響到感染到骨盆腔 甚至會發炎 最worst係增加患子宮頸癌嘅機會
加油

講錯咗
洗底褲係衣物消毒液+洗衣液 開一盆水浸
唔係就咁衣物消毒液+洗衣液

會易中toxic shock syndrome架
自己google

果時痕係因為同條女做，應該係佢傳比我
至於問反開來洗的問題，你是男定女？
男的九成唔會問呢個問題

邊隻套會殺菌？定係講緊殺精？
果日唔痕又代表咩呢？

首先白帶、汗同尿係唔同地方整出黎
你講用棉條已經唔可以吸收到汗同尿吧
你似乎係講護墊吧，但護墊都一樣需要勤換

陰部護理最緊要係保持通爽

唔好放超過8小時就唔會有呢個危險

感覺上好像敵對的態度。

i mean佢話冇m到嗰時用呀

個位巴打算啦🤣

有冇絲打係白虎？會唔會對念珠菌有幫助？

而家先知連登咁撚多臭西

痴撚線，咁嘅post都有on9仔入黎鬧‘’臭西‘’

R存在感出去第二啲post啦

不過估唔到咁都有一門學問

又唔見d人入性病post鬧人雞蟲

我laser左，汗味會少啲但唔會對感染有咩幫助，主要係抵抗力問題，就算無毛都好唔夠通爽一樣會有事

補充少少 我第一次睇嘅時候 醫生話係洗得太乾淨 佢話唔應該用洗西水 正常用清水就得 所以我返屋企即dum左枝嘢佢 所以絲打們記得唔好再用洗西水呀

我啲毛好多 多到成個熱帶雨林咁 係咪要修下佢 以前修過 但好似修得太短 生返出黎嘅時候好唔舒服又痛 所以之後都唔敢再剪

屌！！
呢個問題困擾咗我好耐

內褲長期有渣
早一兩個月睇醫生驗埋尿
發現係念珠菌
食咗藥清晒啲渣
個感覺真係好好

呢三四日又返發
仲要一嚟搞到我尿急
夜晚起身去廁所
搞到精神勁差

聽上面絲打建議去訂下益生菌先
希望斷尾

之前種菌種到糞鏈球菌 有冇人知咩黎
係咪同念珠菌差唔多 用念珠菌啲藥有冇用？
之前醫生比過抗生素同塞藥但好似冇咩改善
利申 冇痕冇痛 只有少少異味同分泌物較多 有時黃綠色

好彩男人無呢種病

抆屎抆乾淨啲同埋唔好又屎眼抆上個閪到啦

可唔可以搭單問埋尿道炎？

我尿道炎睇咗醫生食咗一日藥已經冇尿頻尿急，但係下腹仲係陰住陰住好似肚痛咁唔舒服
我想問係咪正常？
之前未試過唔識

本身冇發燒冇屙血

唉係
我本身都係易感冒嘅人
跟住上年冬天凍親之後氣管敏感，好返之後呢一年都keep住鼻敏感，鼻水keep住倒流好易就喉嚨痛感冒
我去睇中醫把脈都係話我抵抗力差，左手弱到把唔到脈tim
跟住一個月前到工作壓力大就keep住感冒好唔到，點知上個禮拜仲尿道炎tim
第一次尿道炎好驚有咗就難斷尾

依家諗反轉頭應該係年半前因為壓力生暗瘡睇醫生食咗半年四環素食到抵抗力差曬
宜家都唔知點搞返好個身體

Off tooic一下 食完四環素皮膚好返哂未 有冇話啲牙變黃咗定點

見到依個廣告 有冇絲試過？ 得唔得？

睇你想修幾多吧, 又唔需要修晒, 我覺得主要係大脾lar比較多汗
所以可以集中清接近大脾, 大陰唇兩側個D毛毛

糞鏈球菌係腸道入面的細菌 (bacteria)
而念珠菌係真菌 (yeast)
如果有糞鏈球菌即係代表佢由肛門個面黎
會唔會係去完大便都係由後向前抹呢?
正確係應該由前向後, 等肛門嘅病原體唔會帶到去陰道甚至係尿道口

有D菌會惡D需要多幾日時間先清到
建議你飲多D水幫助排尿

呢隻即係上面sis提到的紓X丹, 成份上似係supplement, 但佢D資料寫到會殺晒惡菌咁
其實惡菌殺晒一樣都會出問題, 同埋價錢都偏貴

唔該曬你
琴晚飲咗好多水加瞓咗一覺
今朝起身已經冇咁唔舒服喇

好得七七八八喇，依家生都係生啲細暗瘡，冇再生石頭瘡喇（除非個排壓力大）
我啲牙冇事呀，有嘅副作用我諗係食到最後一兩個月想反胃同埋依家抵抗力差咗

比我奶下就好快好

絲打 我都係種到有糞鏈球菌
最近感覺好左啲 分享下先
我係iHerb 買左2隻藥
第1隻係
呢隻較貴 食緊期間日日痾靚大便
不過就食完既時候復發左1次 所以唔買了
復發原因不詳 又搞野又飲酒又4點先訓 唉我錯
跟住係藥房買8日既塞藥 2日就冇哂渣 有塞哂8日同時開始食第2種藥 咁cranberry 就親戚一直叫我食 佢都係食住保養 冇復發 咁而家我食左一個月啦 m前後或覺得有機會奶野時都早晚食 so far黎講搞野中出都冇復發 呢2日排卵期有啲啲中中地招 但又自然平伏番 所以好感動

最近我連L字濕紙巾都唔用 晚上唔著底底 唔用手檢查用棉花棒 手洗底底就一定啦 沖涼液只洗毛毛其餘用清水撥下就算 搞野前後都係清水清潔 大家參考討論下 有人話now 呢隻藥牌係大陸野 所以今次買左第隻試下 ～祝各位身體健康

Cranberry 呢隻邊度有得買

屌你咁大獲

唔該曬你呀絲打
想問下你病症係咪都同我差唔多
同埋都想問最後隻now藥係邊到買
其實唔用塞藥淨係食藥o唔ok 塞藥真係好唔舒服

見有人話扑嘢唔夠濕
記得發炎嗰陣千祈唔好用水性潤滑液
會發得仲勁

綿條？！
唔係黎m 無咁多潤滑
就咁塞入去會痛到仆街 分分鐘整損

我上次都係

係近呢半年開始有念珠菌
好番又再黎 前前後後睇左3次醫生
最後個次睇左成8舊水 開左3隻抗生素俾我
我好乖咁準時食藥 保持清潔 同埋係iHerb 買左小紅莓加益生菌食，我覺得唔錯，暫時未翻發
舒密丹試過 開頭食好似work ,但食完都係癈

想請問下有冇女性衛生液介紹？
用lactacyd eve betadine 都試過
Lactacyd 愈洗愈衰

我第一次睇醫生都以為冇豆腐渣
點知原來kick 晒係入面 醫生檢查先知有

尋晚同男友啪完 今日就痕到仆街

絲打我又係白帶勁多有陣酸味有時又黃黃地咁 有幾次仲試過綠色但好少係咁所以唔敢確定係染到咩菌 呢排仲要白帶啡色有血 明明黎完m成個幾兩個星期 已經唔係第一次 平時經期都好準所以應該唔會係就黎排卵期有血 想問你睇開邊間 而家的起心肝去睇醫生 好驚自己子宮有事呀

同埋想問大家嘅豆腐渣係點 我d分泌好多成日有一大粒野咁嘅分泌 個d係咪都係豆腐渣黎 我見同網上嘅相有d出入

私家我都係睇屋企附近架咋 仲有試過健康院 醫生再寫信轉介到威爾斯

驗又冇菌，keep住係陰道口近肛門痕。今晚搽藥反開嚟睇，有一粒粉紅色好細粒個息肉咁，尖尖地，我用棉籤掂咗掂，就係嗰度痕 有冇絲打知道係咩事 睇咗年幾醫生，醫生一直當係念珠菌咁醫，但前排驗完話咩菌都冇，但就係keep住痕，求解救啊！好絕望。。。

未有性行為，而且個肉粒係要反開小陰唇先見到，都係近肛門位置

女超人絲打 我同你有啲唔同啊
我係真係有念珠菌加糞鏈球菌個陣分泌物係黃黃地
而家就算爆發個陣都係白色 等緊報告睇下仲有冇菌
同埋呢 政府醫院個婦科話有糞鏈球菌 第時想生bb要講㗎喎 要打針殺左隻菌先唔會傳染比bb 會易有肺炎
藥係iherb訂㗎咋
我覺得有豆腐渣就一定要塞藥 但最好睇下醫生 因為得佢先會睇得清楚 可能卡住污糟野係入面 你一直都好唔到㗎

我都有 不過唔痕 爆發時會粒野會紅 其實成個陰部都會紅⋯問過醫生話有都冇問題⋯當係增生咁 冇害

個D肉粒咁耐以黎有無多到/少到/變大或者縮小咁呢?
有無同醫生反映過呢樣野呢?

咁多位絲 我聽朋友講話如果有中過念珠菌嘅生小朋友會傳染到比下一代 係咪真格

念珠菌真係好痛苦
過來人 先前一直受念珠菌折磨
利申：巴

H

屌咩 你知唔知念珠菌仲有一個誘因係懷孕 姐係你可能好好彩幾十年都冇發作過念珠菌 一大肚就會發作 咁係咪嗰啲人嘅細路都俾佢傳染哂呀？

上個月有渣又痕
第二日去左睇醫生
比左藥膏同藥
食完冇渣唔痕
但白帶仍然係黃黃地

你地睇醫生係搵返平時睇開的家庭醫生 定特登搵女醫生？

睇醫生會唔會要m字腳比佢check

呢排又開始黎料

天氣潮濕呀 好驚又瀨嘢

我開始痕痕地 今日仲著左牛仔褲

爬晒文，絲打們講到好核突 ，我都係出返去先。

我覺得好香，好想識你地呀

天氣潮濕都係著裙好D
怕著唔緊可以著鬆身裙褲

聽日會著番裙

不過聽日開始濕凍~

今日冇底褲 感覺唔錯

闊腳褲

咁真係臭閪喎

我每日都係咁, 係好舒服架

係屋企先會 岀街我怕啲分泌物整到下面又滋潤濕又痴笠笠

對念珠菌真係冇乜概念
我咁多年都會間中有芝士分泌但唔臭唔痕
由其夏天，次數會多啲
咁到底係咪都係念珠菌？

我上年先第一次試過咁
之後食左幾次抗生素
好怕會番發
由嗰次開始洗得好乾淨
平時冇黎m都會有潔膚液沖
不過好彩冇番發

因為夏天潮濕同熱就會早易D焗到妹妹
咁就會令有害嘅病原體滋長
基本上人人都有念珠菌呢隻真菌
發唔發好睇你抵抗力同埋會唔會有濕熱焗嘅環境等佢地存活

如果你有芝士分泌但會好返
就要留意一下日常護理習慣
同加強返自己個抵抗力

我依排下面好痕
係妹妹前上有毛果d位，又紅又有d粒粒
但係又黎m 平時有你地講果d分泌物所以keep 住用墊 係咪唔應該？

用墊嘅話要勤啲更換
建議去睇醫生
同埋唔好再焗到妹妹

都要等黎完m先睇得 好辛苦
好驚去睇醫生講下面 唔知點開口 又怕有其他事

如果怕尷尬可以睇女醫生
同埋真係好痕就唔好等啦

我都係睇呢個post先知有呢樣野，由細到大除左m期長之外都無其他問題
不過我除左黎m好少著底褲，著boxer多，唔知關唔關事

boxer鬆身通爽係好過普通底褲

我試過，幾恐佈唔夠膽同屋企人講
記得要自己帶紙巾用，我質疑係個到紙巾唔乾淨，廁所板個d

紙巾呢啲係好少事
護理得唔好抵抗力差就會出事

我朋友有呢d問題大家小心

睇到字都覺得臭

巴打但係入左黎

男既會有
如果男有會生係邊

今日買左黎試
上網睇話可以塞又可以食

我都食緊，雖然m前都係會痕但食左又真係好左少少
之前會痕到半夜訓唔到

你係日日都食？定係m前m後左右食？

咁有呢個病個閪會唔會臭?
同係咪唔奶得?

認真想學野

台灣有乳酸菌塞劑同口服嘅賣
基本上塞幾日就好得返
係香港先咁痴線賣咁柒貴 我之前去日本順手帶咗幾包口服嘅乳酸菌 平好多

戴返頭盔先以下非廣告

我身體好差，陰道炎完又尿道炎，而家日日食DHC隻蔓越莓濃縮丸同另一隻唔知咩牌嘅乳酸菌錠當糖啪，已經好耐無翻發

以前食過台灣花王隻蔓越莓錠一日一粒真係對尿道炎好有用，成日夜晚feel到準備翻發結果食完第日又無乜嘢。

都食過紓密丹同另一隻私密護（萬寧常見，通常擺喺紓密丹隔離），紓密丹無乳酸菌，所以我食完覺得反而私密護對念珠菌有用啲，同埋唔駛食咁多粒都有用，搶錢咁。

香港女人係咪根本唔係人，想食下保養品都貴到完全負擔唔起，cls

有好多問題都會令陰道分泌增加, 變黃同有異味
念珠菌只係其中一樣
有問題就要去睇醫生
同暫停任何性行為

用女性清潔液嘅, 受細菌感染嘅機會比唔用嘅高差唔多3.5倍, 患上泌尿系統感染機會比唔用嘅高2.5倍

依家黎緊M 有紅色嘅疑似豆腐渣 應該係溝埋啲m
唔痕 係屙完尿抹gap㩒落去個時有啲痛
未黎m個時無渣
我係咪都中左招

我想問下
日日有白帶係正唔正常的？

通常黎m都係發病時間，你可以睇下黎完m之後仲有無豆腐渣同覺得痛
宜家就要留意下衛生，勤換m巾之外最好就著裙保持通爽
繼續唔舒服就最好睇醫生啦

正常，只要唔係黃黃綠綠有渣同有異味就可以

食吓cranberry

查實cranberry對預防UTI係無咩作用

2008年的cochrane systematic review
“Prior to the current update it appeared there was some evidence that cranberry juice may decrease the number of symptomatic UTIs over a 12 month period, particularly for women with recurrent UTIs. The addition of 14 further studies suggests that cranberry juice is less effective than previously indicated.”
“the evidence that the benefit for preventing UTI is small, cranberry juice cannot currently be recommended for the prevention of UTIs.”

都有唔少研究話係有用既 試吓無妨

Cochrane係用已經發表左嘅研究去做綜合分析，出黎結果係預防效果唔明顯

兩個月了 都仲未好
今日去左驗分泌

想問下驗分泌係咪間間都有？
前排流啡夾埋d渣 去睇e生話子宮內膜發炎

食完抗生素都冇三日 今日就來豆腐渣
唔知係咪關前兩日捱夜冇教好訓事？

好似話食抗生素會令你本身對抗念豬菌嗰啲菌都殺埋 所以就會感染

我想問大家有冇試過陰道炎完之後陰蒂仍然有唔舒服感覺，又不至於痛，但就係“陰住陰住”咁唔舒服，排尿冇咩事，唔會得少少尿斷斷續續咁痾，但係就成日好似有d便意咁
真係好困擾

係咪尿道炎呀？
e生有講過念珠菌發果時 ，d分泌會醃到 乸乸地
我自己發既時候 個陰蒂都會腫痛腫痛咁

有冇好既婦科醫生介紹

荃灣 謝志芸醫生

岩岩去咗睇謝醫生
原來係年紀好大嘅醫生婆婆
幫我檢查完話仲有菌, 所以陰蒂先仲有唔舒服
我話我喺公立醫院睇, 佢開抗生素我食
佢話念珠菌唔應該食抗生素
係唔可以食, 會愈食愈差

謝醫生開咗口服藥, 藥塞同藥膏俾我
幫我洗咗下面
都係收400蚊

多謝絲打介紹
希望快d好返

好想同念珠瘋狂做愛

醫生話因為我陰道炎未好返所以咁
應該唔係尿道炎

係咪好痕，痕到以為急尿，去廁所又得幾滴，好痕好痛…

開頭係又痕又痛
我自己就係有輕微尿急feel但唔嚴重, 唔會得幾滴
得幾滴應該係尿道炎

本身分泌物都唔多清
上排唔知做乜啲小便勁多白帶
偶然有少少痕, 覺得下面好熱咁
嚇撚死我
去睇醫生話我普通發炎
食完七日藥好返好多
但小便都仲係有好少好少白帶浮浮下
有冇絲打同我情況一樣?

話你邊度發炎？

陰道發炎
佢check過話啲白帶黃黃綠綠
至於小便入面有白帶可能係陰道口有太多
所以屙尿嗰陣沖出嚟
而且我去廁所完全唔痛唔剩
應該唔關尿道事

應該係陰道炎d菌未清
不如去睇多次醫生

我今日剛好完晒藥
近幾次小便都冇事，加上又就嚟嚟M
如果大吉再係會去睇多次
成日咁樣真係好麻煩
btw thanks絲打

其實有輕微發炎可以唔洗食抗生素住
你一食入面d好菌又無哂
應該係食益生菌，介飲凍野辣野咖啡先
自己識煲湯就最好煲d去濕熱既野
係可以自己好番的

當然去到勁多黃綠分秘就真係要睇醫生食藥／抗氐素

我諗食藥之前都唔算係輕微發炎喇
因為小便入面真係多白帶到嚇親
雖然醫生都笑鳩我唔洗咁緊張

不過今次我冇食抗生素
醫生開咗啲益生菌，抗霉同消炎藥俾我
但濕熱就真嘅 嗰陣飲完去濕茶係有好少少
多謝絲打，我會介飲凍嘢同注意下
希望唔會翻發啦

希望大家都快d好返晒
唔好再翻發

今次發炎真係好影響我日常生活
我任何運動都唔敢做住，驚出汗焗到再惡化
已經困擾咗我成個月

我前後俾呢樣野困擾佐成年
不過我唔係念珠菌
但發炎呢樣野離唔開酸鹼值變化搞到細菌失衡
我中西醫都睇過好多次
中醫話我濕熱 叫我m既尾聲就要清下濕熱
因為我次次黎完都發炎
而家我黎m前同m黎都飲去濕熱湯

真係祝大家身體健康

自問發炎都唔係太嚴重，但都已經好困擾
不過運動我都有keep住做
想抵抗力好啲，本身自己都好易病
但做完就即刻沖涼費事焗親

咁飲完濕熱湯之後情況有冇好轉？

有呀

未打完就出佐
同埋有時發炎發得多成日都好似心理作用咁
其實心理都好影響
我本身黎m7日我第5日開始就飲清熱去濕既湯 訓前再食益生菌
呢4個月都無事 touchwood

係咪去藥房買果d祛濕料湯包煲？

唔係呀
我叫佢執定一包包俾我

m前飲：
扁豆薏米雲苓 各1兩 （去濕）
木棉花綿茵陳 各3錢 （清熱）
益母草 5錢 （對女仔m好d）
蜜棗（2粒） 薑 陳皮 （少少）
加舊瘦肉煲一粒鐘
隻湯係唔好飲同苦的

就完m就要煲馬齒莧薏米水 （呢隻就好飲）

原來有咁多同路人😭

我近依兩年勁發 係講緊一個月發兩次 m前m後各一次 人都癲 真係想喊
開頭有睇過專科 但太貴同塞嘅藥都係確膚靈 重要食抗生素 (到依家我先知食抗生素會更加唔好) 之後無再睇 再發都係自己塞一兩日藥同用藥膏 不過佢都話千奇唔好用潔膚液 同可以用Johnson baby嘅牛奶沐浴露 triple protection個隻 30蚊唔使 佢話好多沖涼液會洗到妹妹好乾 但依隻唔會 好多媽咪都買比bb用

前排無發一個月好開心 個期日日沖完涼搵風筒吹乾妹妹先著底 但仆街 噚日又嚟過 好撚痕呀🖕🏾可能依排著多返緊身牛仔褲 我後悔喇

多謝絲打分享

我睇醫生佢話為咗防止翻發
M前都應該塞兩日藥
唔好等佢發先塞

唉
我食咗兩日藥都仲係覺得成日有小便feel
究竟係真係因為陰道炎所以咁
定我其實係尿道炎
但我又冇痾尿痾dd斷斷續續咁
我究竟咩事

好辛苦
好想發洩

冇急到痴線但得少少的話都應該唔係尿道炎
陰道發炎都會令人覺得有小便feel
食晒啲藥再睇下點先啦絲打

絲打
我想問問你食開隻食益生菌係邊隻同邊到買架？

試過龜頭中出完生粒粒，好痕

我上iherb搵 women probiotics

怕塞得多會有抗藥性 到時就仆街都唔掂🤦🏽‍♀️

係 用得太多藥係治標唔治本

絲打！男既飲有冇同樣功效？

想問下各位，琴晚女朋友同我講話有綠綠地色液體 同埋 痕痕地 是否已中左念珠菌 求各位巴絲打解答下 ， 好擔心女朋友

嗯, 仲有一日藥
睇埋今日點先

Thanks 絲打!!!

叫你女友睇醫生啦
係就係發炎, 但唔知係因為念珠菌定其他

我食嗰七日藥, 食到最尾嗰日都仲有少少
心諗以為又要再睇過醫生
點知完晒成個療程之後就完全冇嘢

我得5日藥
而家仲要黎緊M
希望我都好似你咁食埋今日藥就完全無嘢

男仔飲都係去濕熱咁

黎m無得塞藥最煩
口服keep住食
完m後要塞埋d藥

未必係念珠
有機會厭氧菌
我就係黎黎去去都係中呢隻菌

係, 好煩
我仲有3日塞藥
完M即刻塞返

之前試過連續半年 好番跟住黎m前又覆發
睇醫生睇到個醫生都認得我

而家都係咁？

好番好耐啦，希望以後都唔好再有 真係好痛苦
瀨完野之後都少著牛仔褲/緊身褲
不過戒唔到由細到大日日用護墊依個習慣
好多白帶

同志啊
有啲黃但未去到真係黃，上網搵過話係尿素
到依家我都唔知自己正唔正常

其實係咪懶，唔清理所以先咁多人生

白帶去到少少黃色都尚算正常

其實唔痕間唔中會有一粒半粒渣算唔算有
返發左好多次前個輪塞完藥先唔再痕
依家keep住食益生菌，盡量唔著貼身褲同少飲甜野同凍野希望斷到尾

如果有渣個時白帶無異常顏色同有異味就唔算有事嘅

同自身抵抗力都有密切關係

同條女搞完唔用套中出
淨用紙巾抹龜頭
冇用水沖
之後就去咗返工
翻翻下工條賓周就開始有少少痕
返到屋企翻開包皮 發現龜頭白色一粒粒
天啊

似係醃親皮膚敏感, 如果白色粒粒無退而且繼續好痕就去睇醫生啦

睇醫生啦 睇字都覺得慘

清理太多先奶嘢

係咪尻屎咋？

有冇試過搽下藥膏？
你呢個情況去買支藥膏搽下應該搞掂

有阿 之前睇過醫生 搽完好返之後幾星期後又痕過
已經兩個月了 希望今次㫁到尾

試下唔痕都仲搽多十日

我冇你呢個問題，不過得左副睪丸炎，好彩食藥個幾星期就好番

想問下咁多位絲打，我係臨瞓前塞藥嘅
但我塞咗咁多次，只係得一次第二朝起身有液體流出，透明液體連埋溶咗嘅塞藥流返出嚟
我上網search過原來咁樣先係正常，但係我只試過一次有呢個效果
我試過幾次塞完第二朝去廁所，粒藥直頭跌返出嚟冇溶到
咁我試下塞入d，但都冇野流出嚟，唔知係咪又塞得太入
會唔會係因為太乾溶唔到粒藥？你地有冇咁嘅情況？

睇個款似係塞得唔夠入

又未打哂就enter佐
你用手指推粒藥入去果陣要推到3／4隻食指入哂去先係岩
覺得乾就濕下粒藥先

原來要推到咁入
我一直以嚟都塞錯
咁我明白啦，多謝你解答！！！

臭

得啦，知你最香

你快d去睇醫生啦

係，普通家庭醫生都得
但男醫生始終冇咁方便

一係你去絲打介紹荃灣果個女醫生
我都去咗睇佢，覺得幾好
價錢又唔貴

絲打介不介意post多次醫生的資料

豆腐渣咗成個月了 有時痕有時唔痕
好煩好想用水泥封咗個閪去
係咪要去睇醫生 預幾錢？

我而家都係
逢夜晚先痕，所以都訓得唔好

好想知，奶左果d黃色芝士分泌物會點，同咪其實臭唔臭？真心

會延年益壽囉真心

屌真心 會唔會自己都生野

屌 隔住個mon都聞撚到浸臭閪口木

拎黎茶麵包

無睇過醫生，但係睇大家講病徵我應該都有
不過可能鍾意食生果，
每次feel到有問題，唔理佢
過幾日就自然無事

但係有期情緒唔穩定，
係keep住有問題咗一段長時間

好彩結果都係不藥而癒

屌你西藥 次次一病到要睇醫生，豆腐渣一定緊隨其後

如果隔幾個月就復發應該自己塞藥定睇醫生？
醫生都係開塞藥比我，但上網睇話半年內復發2次以上要去睇醫生

唔應該自己買藥塞

呢啲問題係身體抵抗力轉差後就會發出黎
所以病左或者病完都會好易翻發

一直都有念珠菌呢個問題
所以都keep住好乾淨同乾爽
不過近排去左游水 發現又開始有番痕癢既問題
我有帶lactacyd沖涼既時間特別洗 會唔會係唔岩用
好難斷尾 有無絲打游水又會搞到念珠菌出番黎呀

你去沙灕定泳池呢?
女性清潔液係無需要用架呢
去完游水用清潔液, 令好同壞嘅細菌都洗走晒
咁就有機會令其他病原體大量繁殖而發炎

我去公共泳池游嫁
原來路需要用？！我次次都用仲驚路乾淨

好辛苦
藥又塞過幾次 抗生素食過幾倫
但自從朋友介紹用左平凡媽媽個個妹妹皂
完全無哂事 真係係救命恩人
強烈建議絲打們試下
唔得都只係哂左60幾蚊

未必有臭味

陰道本身就有自己清潔機制
所以唔需要額外用清潔液
不過游完水盡快去沖身係啱嘅

有冇details?
邊度買
Thanks

搵到了
平凡媽媽網店
試下keep住用希望唔好翻發

子宮炎
好撚驚變子宮頸癌
媽呀 我仲唔想死住

見到樓上 400蚊 7日藥真係喊出黎，我上個月睇600蚊 6日藥
同埋我發覺自己減肥節食個排 念珠菌就會發得勁啲，能食少咗野搞到抵抗力都弱咗？

我都反反覆覆好耐
冇痕但有豆腐渣
M前後都一定有
用過確膚寧 抗霉素仲有一種唔記得叫咩
都係好返一排 m到又反發

唔建議亂用藥, 下次有徵狀出現最好都係睇醫生
M前通常白帶較多, 同埋黎M個時都要勤換護墊/m巾
著棉質底底, 多著裙唔好著緊身或者焗到陰部嘅褲/絲襪/legging

[/quote][/quote]

祝你快d康復

屌 隔左幾個月都仲未斷尾呀臭西們
環保post

我平時都冇用護墊 全部棉質底 已經冇再著緊身褲 M個陣兩個鐘搵一次
點解係我啊媽咪

平時飲食同作息習慣係點? 會唔會成日病?

應該係成日食甜嘢出事 同腸胃唔好

腸胃唔好會影響到免疫系統嘅
除左均衡飲食外，都可以食下益生菌增加腸道益生菌數量，整體提升身體健康

有無絲係咖啡味
明明自己唔飲咖啡

飲食習慣好似真係好大影響
有一排逼自己食得清淡啲真係有好轉
但自己本身好鍾意食辣／濃味食物，一食返就返發

持續左半年至一年時間無好過 塞藥又試過 癡線偏方又試過
個陣感覺到成個人都好虛 易水腫 皮膚差 捐血都鐵質唔夠
我平時運動量好大 但又諗住食清啲 少啲 諗住可以瘦 食飯唔定時又食唔夠 應該係因為咁啲營養唔夠
然後我開始乜都唔理 因為做多左運動同成日都要返工 驚無力同埋成日忍唔住食左好多零食又食好多野 竟然最近3個月都無返發
結論係 要由生活作息入手先可以令身體唔發炎

我用完呢隻之後
第2日係咁流豆腐渣出黎

岩岩開始痕的時候唔知咩事 因為未試過

只係不斷沖涼用洗西水 痕到食唔安坐唔落

果陣仲要同緊男友去旅行 有用安全套搞野

但佢插緊果時 一插深小小就痛到喊

好驚會傳染埋比男友

好驚好驚 見到好似打兵兵波咁互相傳染

想請問下 果日有帶安全套會唔會傳染比男友

唔想冇左魚水交歡之樂

依加第3日 痕方面都小左 不過仲有

但feel到下體好乾 冇咩分泌物

遇到呢啲問題千祈唔好亂用塞藥
亦唔好係發作個時狂用清潔液
因為愈洗愈刺激陰部
之後就會好乾好痛
性行為就緊係等好返之後先有
因為念珠菌之類嘅病原體
惹左俾男友之後佢可以無任何病徵
再惹返你個時咁啱你免疫力唔好
就會再次翻發

有戴套機會會低啲
但引起陰道炎嘅病原體男生都會有
有懷疑可以帶埋男友一齊睇醫生

一番黎香港即刻頂唔順 凌晨睇私家醫院

多謝你啊！

慢慢就會好
(不過近來熱天會幾辛苦)

已經買左好多紙底褲

棉質內褲已經OK
多啲著裙會通爽好多

屌 呢個post咁撚多臭閪 死番5p啦

我已經5日了
keep住搽canesten藥膏都好似未病好

仲係好痕好辛苦

睇醫生啦，咁多日唔好
同埋要同醫生講你有搽過呢隻藥膏

有冇咩醫生推薦 之前睇過個叫蘇幹平？
開咗塞藥但都係冇用

你睇開嘅家庭醫生已經OK

我上個月睇咗千二蚊五日藥
節食會新陳代謝慢咗，好嘅細菌冇咁易打贏，減肥都係均衡飲食加做運動啦

想問下大家病發嗰陣尿入面會唔會有白帶?
上個月睇完醫生到依家都冇咩事
冇痕, 分秘物亦都正常, 但近呢幾日又發現尿入面有白帶
唔知係排卵期定又復發

咁你塊西係咪臭先

但真係會臭點計

如果白帶唔係黃黃綠綠，有豆腐渣同異味就得

完全冇, 白帶好正常
但唔知點解啲尿又咁樣, 好煩呀屌

好痕 有冇咩方法止痕

緊排太熱又焗，又有小小返發，但睇完中醫又搞掂哂

臭西

有冇試過倒益力多入個閪度？
益力多含有益生菌，可以消滅有害嘅念珠菌。

有冇人知邊到睇症平靚正

基本上我一病發就會食呢兩支野同泡菜同yogurt
我覺得效果唔錯

呢排新出左隻綿條，幾有興趣
但自己平時念珠菌久不久就返發，其實係咪唔應該仲用綿條塞入陰道入面呢？

不過用m巾夏天又濕又熱咁焗住 其實又係會有菌，
大家覺得應唔應該試呢？

我用左棉條都好耐時間, 方便之餘亦唔會好似M巾咁點樣都漏
留意棉條用返佢附帶的applicator放入就好乾淨衛生
只係唔好將棉條留係體內超過8小時
夜晚換一條朝早換另一條好方便
夜晚亦都無再漏過M

有無絲打試過驗出有糞鏈球菌
應該要點醫？醫左年幾都唔好

但係有冇試過因爲用綿條而容易發念珠菌，好擔心呢樣野

個人經驗係未試過, 亦都可能同我多數著裙同無底底有關係嘅

真係好難斷尾
間唔中又番發
睇醫生睇左好多次
啲塞藥用完無事 隔一排又黎料
啲塞藥流番出黎仲搞到條底褲好難洗
墊m巾又好焗

又聽人講話食益生菌
但都完全無改善

咁岩有日同媽咪討論呢個話題
佢就話一痕就用啲洗陰道嘅野洗
枝野仲係啲大陸野

之後我就膽粗粗去左淘寶睇
見有隻塞藥評價好好就買左
佢唔係油性戈種塞藥，係啲泡騰片
買左番黎其實都好抗拒 內心都好掙扎，唔係好想用

但有日真係痕到癲
塞過醫生開嘅藥都無好到
就試左淘寶戈隻，點知第二日就唔痕，到而家都暫時無番發
不過呢隻藥有樣唔好就係塞完會流好多水出黎
訓覺要墊張隔尿墊

我個大陸朋友都向我推介過淘寶果隻塞藥
但我唔敢用

隔住個mon都聞到臭閪味

其實唔敢用係十分正常
因為我買到番黎都唔敢用
但戈次真係痕到癲左
乜野都試下

我以前試過番學痕到癲，直接早退左唔番學
專業婦科排期起碼成星期先有位
於是落左樓下間普通診所仔睇算數
其實睇千幾蚊 同幾百蚊醫生 都淨係開下藥就完

咁你用大陸隻塞藥到而家有幾耐?
呢段期間都無翻發? 連痕都無?

到而家3個月左右
佢話用晒成個療程
但我無跟足，無乜分泌物就停用
而且M到都唔可以用

而家都會間唔中痕，但唔係戈種痕到入心入肺嘅痕
如果痕我會用平衡液洗下
但就好肯定唔係念珠菌
因為前排醫院化驗過無念珠菌

不用轉下藥
可能同藥唔夾
同埋飲食方面都要注意
醫生叫我少甜少奶
但我成日飲奶

我都係呀, 我驗過無念珠菌
但仍然覺得有點唔舒服
又未去到好痕
總係有少少吉吉地唔舒服

我係間中少痕
用下平衡液又無野
你分泌物有無問題？

你個腦有病就快D去醫啦
呢度唔啱你入嚟
去精神病取暖區啦

如果有另一半都最好一齊睇醫生
醫生會開口服藥

好撚污糟

我早幾日有少少綠綠地色分泌
但只係好輕微同埋只係見過一次
跟住我就塞藥
塞咗而家無分泌
但係就有D吉吉地痕痕地咁
搽完藥膏都係差唔多無咩分別

如果好輕微
我唔會塞藥
勤換底褲算，同埋飲多啲水

絲打唔洗對呢啲人咁勞氣
自己冇常識又走入嚟吠
冇人覆佢就會自自然然死返出去

我而家瘋狂灌水
去好多次廁所

呢個簡直就係一個惡夢
真係親身經歷先會明白

我呢幾日少少翻發已經脾氣唔好
見到呢D白痴真係忍唔住

明嘅, 我上星期到依家疑似翻發都好唔開心
明明已經做足晒所有嘢但又嚟過, 真係好炆

感同物受!!!

真係咩都做足
我日日都有食酵素

我又唔係好嚴重
但就係成日lung住lung住斷唔到尾咁

好灰

不過我之前去睇婦科調經
有問過醫生有關分泌物嘅問題
佢話如果純粹黃黃地, 冇痕又冇異味
其實都可以接受

有時我都諗係咪因為自己太緊張
所以有少少嘢都擔心餐死

如果你依家係經期與經期之間, 有可能係排卵期出血
但一般嚟講都只會係少少血同純粹出現1,2日
長期流就要去睇下醫生食藥止血

超級痕都係有問題, 建議都係去睇下婦科

想問下

2個星期前因為念珠菌塞完藥 5日後好番

呢幾日 準備黎m前

下體都會痕痕地

果種痕係可以接受到果種痕

冇分泌物 白帶正常透明色

就係痕痕地 請問點解都會痕??

係咪復發??

唉..我諗我又嚟料

黎經前白帶多左，加上天氣潮濕焗到都有機會會痕。盡量keep通爽吧

你自己條撚一樣有架，仲唔快啲切左佢？

去旅行，食多咗炸野同甜野，個閪痕腫咗幾日，啱啱照下鏡見到入面好多白色粒粒 係咪一定奶咗念珠菌？

去緊旅行，有排都未返香港
呢兩日好痕同有白色分泌
唉

純發洩

應該係發炎
至於係咪因為念珠菌要驗先知架喎

上年有排瘋狂翻發 話咁快就一年好不安

加油, 慢慢黎, 將來一定有方法斷尾, 希望你地早日康復

真係數唔到自己有邊日係真正好返過
好似總係有d尾拖住未好晒
心好累

其實有冇絲打係塞完藥都仲未醫好，keep住都係咁

絲打食完兩日藥覺得點？

好好多啦，多謝關心！但好驚下個月都係咁

即刻買黎試下先

多謝絲打分享 即刻入貨試下
順手搵到隻益生菌好似唔錯, 雖然菌數少, 但唔洗冷藏
因為問過順豐美國寄香港冇冷藏服務
而且隻菌專for陰道, 如果用完係work再上嚟包膠

btw 前日M完即刻有啲唔舒服 feel到有啲熱
屌你唔好返轉頭呀

值得試下，價錢又平
你試完話我知work唔work

等你試完隻益生菌包膠
你試完我講果隻又睇下得唔得

每次M到都係挑戰

DHL仲未收貨, 心很急
今朝瞓醒好好多, 不過都覺得個人好濕熱
但剛M完又唔敢飲祛濕茶, 真係麻撚煩

絲打你嗰邊情況又如何?

而家人在韓國幾乎日日食辣野
感覺真係唔多良好
不過而家都好返好多，至少收晒分泌

多謝絲打關心

我係iherb買咗california gold益生菌嚟食 一日一粒 加一粒blackmore cranberry
痕就一日兩粒 效果都幾好
但如果我買呢隻再食益生菌唔知有無衝突?

我都有照食益生菌，都係一日一粒
益生菌我隔開少少至食
我都係好痕同有分泌先開始食呢隻
而家冇分泌同痕都想繼續keep返一日一粒當保養，好似安心d

忍唔住去睇醫生已經確定再度奶嘢
今次幾特別, 冇分泌冇痕, 純粹覺得陰道口熱, 估唔到咁都中招
醫生叫我食少啲甜嘢, 我本身已經唔多食
仆佢個街以後戒甜算鳩數

btw 醫生仲同我講, 原來有灰甲/香港腳都會易奶嘢
唔只係自己, 仲要睇埋屋企人or另一半有冇
不過我全家同男友都冇, 所以唔關事, 純粹講俾各位絲打知等大家注意下

灰甲/香港腳都會易奶野

因為同樣係黴菌, 如果啲底褲同啲襪一齊洗, 一齊擺都易奶嘢
我醫生係主動咁問我, 所以我諗個影響都幾大
雖然後期上網睇有其他醫生話兩種黴菌唔一樣, 唔知邊個先係真
但網上都係建議將兩者分開

屋企人齊晒灰甲同香港腳
前排M到前又翻發, 到底點先可以斷尾

咁絲打真係要小心
我依家直情連啲底底同襪都分開擺
就算曬嗰陣都擺開九丈遠

至於斷尾, 我覺得講到尾都係陰道嘅好菌唔夠數or唔夠揪
所以我都打算每日食益生菌, 睇下會唔會好啲
我今次都係M前翻發, 醫生話我兩個月就翻發算係密
好撚驚一世都係咁呀屌

我把底底同襪分開廳同廚房曬 (無飯家庭)
每次一翻發就知準備來M, 開始做多了運動叫少少, 但都是好困擾
等緊上面位絲打試for陰道益生菌的包膠

有無分開底褲自己洗？

有, 已經用手洗, 底衫褲襪也是

保持陰部乾爽好緊要，近來咁熱多啲著裙啦

絲打而家覺得點？

如果食yogurt食邊隻好？係咪要無糖？